<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">

        <Text>
            <GUID>1414011068</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume I -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Agricultura, Volumen I</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006797</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume I - Description -->
            <Text>Los fundamentos acerca de la agricultura explicados para ser comprensibles a un aprendiz.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011069</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume II -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Agricultura, Volumen II</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006798</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume II - Description -->
            <Text>Una explicación mas avanzada sobre agricultura. Para saber cultivar, hay que mojarse los pies y ensuciarse las manos con la tierra en los campos.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011070</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume III -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Agricultura, Volumen III</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006799</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Farming Volume III - Description -->
            <Text>Solo los más avanzados pueden aprender algo de este libro. Con este conocimiento en las manos, el agricultor experimentado no cometerá mas errores, y conocerá la agricultura Horayana de adentro hacia afuera.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011071</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume I -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Alimentos y Bebidas Volumen I</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006800</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume I - Description -->
            <Text>Los fundamentos acerca de la producción de alimentos y bebidas, explicada en términos comunes para un principiante.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011072</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume II -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Alimentos y Bebidas Volumen II</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006801</GUID>            <!--Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume II - Description -->
            <Text>Explicaciones mas avanzadas acerca de producción de comida y bebida. Hay que probar lo que uno hace para entenderlo y progresar verdaderamente en el oficio.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011073</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume III -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Alimentos y Bebidas Volumen III</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006802</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume III - Description -->
            <Text>Solo los experimentados pueden aprender de este libro. Aquellos que titubean y se cortan los dedos no son aptos para comprender sus enseñanzas.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011074</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume IV -->
            <Text>Colección de Volumenes Imperiales: Alimentos y Bebidas Volumen IV</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006803</GUID>            <!-- Imperial Book Collection: Food & Drinks Volume IV - Description -->
            <Text>Solo los más calificados pueden desblquear la sabiduria interior de este libro, escrito en estilo clásico. Cada comida se experimenta a ciegas, con los ojos vendados, agudizando los sentidos e intensificando los sabores.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>14443039</GUID>            <!-- All Asian Food production - ItemEffectTargetPool -->
            <Text>Toda la producción de Alimentos Horayanos</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>14443040</GUID>            <!-- All Asian Drinks production - ItemEffectTargetPool -->
            <Text>Toda la producción de Bebidas Horayanas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011075</GUID>            <!-- Shen Xu, Purveyor of all Fabrics -->
            <Text>Shen Xu, Palpador de telas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006804</GUID>            <!-- Shen Xu, Purveyor of all Fabrics - Description -->
            <Text>Cuando los dedos los Shen chocan contra una tela, el puede identificarla incluso sin estar mirándola. Si las telas fueran comestibles, probablemente podría también hacer lo mismo.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011076</GUID>            <!-- Jhin Sasaki, Master of the wheel -->
            <Text>Jin Sasaki, Maestro del Torno Alfarero</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006805</GUID>            <!-- Jhin Sasaki, Master of the wheel - Description -->
            <Text>Cada tipo de cerámica o porcelana pasa a traves de las manos hásbiles de Jin. Ninguna tarea es demasiado grande o demasiado pequeña para sus manos, que con delicadeza transforma la caolina bruta en asombrosas creaciones con precisión exquisita.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011077</GUID>            <!-- Chiyoko Watanabe, Luring in more than fish -->
            <Text>Chiyoko Watanabe, Experta en señuelos oceánicos</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006806</GUID>            <!-- Chiyoko Watanabe, Luring in more than fish - Description -->
            <Text>¿Que usas como cebo para atraer a los peces? Chiyoko conoce algunos trucos para atrapar precisamente eso, y aun más de la vasta riqueza del océano.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011078</GUID>            <!-- Sushi knife -->
            <Text>Cuchillo Santoku</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006807</GUID>            <!-- Sushi knife - Description -->
            <Text>Más afilado que un cuchillo normal, capaz de cortar ingredientes en rodajas tan delgadas que son transparentes. ¡Ten cuidado con tus manos al usarlo!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011079</GUID>            <!-- Ichika Takahashi, Is it spicy enough? -->
            <Text>Ichika Takahashi, Especiador experimentado</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006808</GUID>            <!-- Ichika Takahashi, Is it spicy enough? - Description -->
            <Text>Algunas personas pueden quemar sus lenguas por comer comida demasiado picante, pero no Ichika. Ella no toca ningun plato sin antes especiarlo primero. Gobernada por su amor a lo picante, Ichika busca los mas avanzados metodos patra moler y perfeccionar su más fiera pasión: las especias.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011080</GUID>            <!-- Nanami Shimizu, How much is the fish? -->
            <Text>Nanami Shimizu, Tratante de Estanques</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006809</GUID>            <!-- Nanami Shimizu, How much is the fish? - Description -->
            <Text>Trabajar con pescado significa que su aroma perdura mucho después de terminar la jornada laboral. Pero a Nanami no le importa, le encanta el olor a pescado todo el día. Para ella, es una presencia reconfortante y constante del mar.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011081</GUID>            <!-- Ryuu Yamada, Nobody says no to sushi -->
            <Text>Ryuu Yamada, Maestro del Kaiseki</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006810</GUID>            <!-- Ryuu Yamada, Nobody says no to sushi - Description -->
            <Text>A pesar de ser un maestro cocinero reconocido por sus exquisitas creaciones culinarias, el verdadero amor de Ryuuu está en el Sushi, el cual él ha elevado de manera experta desde sus origenes en la cocina callejera para convertirlo en deleitables aperitivos, preparando el escenario para el plato principal indulgente que sigue.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011082</GUID>            <!-- Sister Hilarius, Tea solves problems not alcohol -->
            <Text>Hermana Hilaria, proveedora de mezclas (No alcoholicas) monásticas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006811</GUID>            <!-- Sister Hilarius, Tea solves problems not alcohol - Description -->
            <Text>Al igual que su famoso pariento, la Hermana Hilaria buscaba una vida de religión, santidad y camaradería por encima de la bebida. Pero mientras su hermano elabora con gusto licores, la Hermana Hilaria es una firme antialcohólica. Para ella, no hay problema que una buena taza de té no pueda solucionar..</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011083</GUID>            <!-- Luong Ku Tim, The City Wok -->
            <Text>Luong Ku Tim, el Wok ardiente de la ciudad</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006812</GUID>            <!-- Luong Ku Tim, The City Wok - Description -->
            <Text>La diplomacia y el servicio al cliente no son exactamente el fuerte de este chef. Afortunadamente, su cocina lo compensa, al menos los días que acierta.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011084</GUID>            <!-- Asian bird lover -->
            <Text>Amante Horayano de las aves</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006813</GUID>            <!-- Asian bird lover - Description -->
            <Text>Pasando sus dias rodeado de toda clase de aves, un experto como este puede reconocer sin apenas esfuerzo a cada una por sus llamados distintivos.</Text>
        </Text>9
        <Text>
            <GUID>1414011085</GUID>            <!-- Additional Crop Storage module -->
            <Text>Módulo Adicional de almacenamiento de cultivos</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006814</GUID>            <!-- Additional Crop Storage module - Description -->
            <Text>Agrega un silo adicional a tu almacenamiento de cultivos para un mejor almacenamiento de la cosecha.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011086</GUID>            <!-- Masao Miura, Lobster is all he needs -->
            <Text>Masao Miura, Artesano culinario de los crustáceos</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006815</GUID>            <!-- Masao Miura, Lobster is all he needs - Description -->
            <Text>Masao aumenta el sabor de su sushi al reemplazar el pescado por algo mucho más indulgente: la langosta. Esta delicadeza oceánica ha capturado su corazón, por que su rico y grasoso sabor se derrite en la lengua como si fuera kakigōri en un día de verano.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011087</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 1  -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Volumen 1 </Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006816</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 1 - Description -->
            <Text>Una guia para principiantes, y con fundamentos acerca de mejorar las operaciones en un taller de fresado. Step 1: No más fresado.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011088</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 2 -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Volumen 2</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006817</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 2 - Description -->
            <Text>Explicaciones más avanzadas acerca de gestionar un taller de fresado. Paso 2: No poner tus dedos en una fresadora que esté operando.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011089</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 3 -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Volumen 3</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006818</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Industry Volume 3 - Description -->
            <Text>Una guia compleja para maximizar la eficiencia en el taller, que solo los más calificados pueden comprender. Paso 3: Añade Electricidad.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011090</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 1  -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Avanzada Volumen 1 </Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006819</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 1 - Description -->
            <Text>Una introducción amigable acerca de como operan las fábricas avanzadas. Perfecta para principiantes y tontos.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011091</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 2 -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Avanzada Volumen 2</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006820</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 2 - Description -->
            <Text>Una guia más avanzada para operar fábricas de industria pesada: Evite a toda costa presionar botones grandes rojos claramente etiquetados con "No presionar".</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011092</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 3 -->
            <Text>Colección de Bocetos Imperiales: Industria Avanzada Volumen 3</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006821</GUID>            <!-- Imperial Sketch Collection: Advanced Industry Volume 3 - Description -->
            <Text>Solo las mentes más experimentadas pueden encontrar lógica en estos intricados dibujos de maquinaria avanzada. Si aún no entiendes como funciona la fuerza, es preferiblemente mejor que te mantengas por ahora alejado.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011093</GUID>            <!-- Hendrik Baker, Not just one polymer -->
            <Text>Hendrik Baker, Polímata de los polímeros</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006822</GUID>            <!-- Hendrik Baker, Not just one polymer - Description -->
            <Text>Hendrik puede identificar cada fibra sintética que hubiere sido hilada. Incluso con los ojos cerrados, apenas tocando la superficie, distingue cada polímero con precisión molecular.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011094</GUID>            <!-- Yui Sato, The finest tailoring -->
            <Text>Yui Sato, el sastre más refinado</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006823</GUID>            <!-- Yui Sato, The finest tailoring - Description -->
            <Text>Se dice que Yui nació con una máquina de coser bajo el brazo, y había hecho su primer terno para su uso personal a la edad de cinco años. Floreciendo en su pasión, Yui ahora diseña eleganmtes prendas de lujo para la élite,un legado cosido con elegancia.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011095</GUID>            <!-- Misaki Makino, Vegan cheesemaker -->
            <Text>Misaki Makino, Quesera Vegana</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414006824</GUID>            <!-- Misaki Makino, Vegan cheesemaker - Description -->
            <Text>Misaki creció en una granja, donde demostró profunda preocupación al ver como las vacas eran ordeñadas solo para obtener su leche para el consumo humano. Profundamente devota en el camino de no causar dolor a los animales, Misaki busca hacer queso sin leche. Sólo no le digas de donde proviene la miel...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011096</GUID>            <!-- Worker 2 (Outsourced) -->
            <Text>Yoshi, trabajador en tres empleos</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011097</GUID>            <!-- Worker 2 (Outsourced) - Description -->
            <Text>A menudo Yoshi toma horas extra para cubrur a sus colegas, lo que les permite pasar más tiempo con sus familias.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011098</GUID>            <!-- Worker 3 (Outsourced) -->
            <Text>Trabajador Gang, el holgazán eficiente</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011099</GUID>            <!-- Worker 3 (Outsourced) - Description -->
            <Text>El trabajador Gang rompe tradiciones para ahorrar tiempo, usando metodos poco ortodoxos para recortar costos de producción y mejorar la eficiencia.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011100</GUID>            <!-- Worker 4 (Outsourced) -->
            <Text>Bao, Hijo del Jefe Bao</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011101</GUID>            <!-- Worker 4 (Outsourced) - Description -->
            <Text>Bao se asegura de que todos los procedimientos establecidos por su padre, el jefe Bao, sean seguidos al pié de la letra.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011102</GUID>            <!-- Propaganda Banner -->
            <Text>Pendón de Propaganda</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011103</GUID>            <!-- Propaganda Banner - Description -->
            <Text>Este pabellón ondeante muestra tu amor por la ciudad, y lo más importante, recuerda a la ciudadanía mantenerse en firme.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011104</GUID>            <!-- Propaganda Banner -->
            <Text>Pendón electoral</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011105</GUID>            <!-- Propaganda Banner - Description -->
            <Text>En Horai no se puede cuestionar a la reina o al emperador, pero se puede demostrar amor por el partido municipal de su preferencia.</Text>
        </Text>

        <!-- ### Additional Ornaments ### -->
        <Text>
            <GUID>133700400</GUID>
            <Text>Canal (Pavimentado)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700401</GUID>
            <Text>Canal (en Tierra)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700402</GUID>
            <Text>Canal Bridge (Dirt)</Text>            <!-- no translation required -->
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700403</GUID>
            <Text>Canal Bridge (Stone)</Text>            <!-- no translation required -->
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700404</GUID>
            <Text>Farolas con Bancas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700405</GUID>
            <Text>Torii (2x1)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700406</GUID>
            <Text>Torii (3x1)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700407</GUID>
            <Text>Arcadas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700408</GUID>
            <Text>Vasija de Dragon</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700409</GUID>
            <Text>Fuegos Artificiales</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700410</GUID>
            <Text>Estandarte</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700411</GUID>
            <Text>Farolas de calle</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700412</GUID>
            <Text>Puesto de Joyería</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700413</GUID>
            <Text>Altar</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700414</GUID>
            <Text>Puesto de Vegetales</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700415</GUID>
            <Text>Puesto de Ropa</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700416</GUID>
            <Text>Librería</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700417</GUID>
            <Text>Puesto de comidas I</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700418</GUID>
            <Text>Parterre de hierbas</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700419</GUID>
            <Text>Pagoda (2x2)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700420</GUID>
            <Text>Pagoda con campana (2x2)</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700421</GUID>
            <Text>Estanque de flor de Loto</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700423</GUID>
            <Text>Puesto de Comidas II</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700424</GUID>
            <Text>Floristería</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700425</GUID>
            <Text>Frutería</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>133700426</GUID>
            <Text>Estudio Fotográfico</Text>
        </Text>
    </ModOp>
</ModOps>