<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1414187001</GUID>
            <Text>Великая Пагода: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187002</GUID>
            <Text>Великая Пагода</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187006</GUID>
            <Text>Святилище: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187007</GUID>
            <Text>Святилище</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187008</GUID>
            <Text>Королевский Зал: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187009</GUID>
            <Text>Королевский Зал</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187010</GUID>
            <Text>Дайбуцу: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187011</GUID>
            <Text>Дайбуцу</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187012</GUID>
            <Text>Павильон Удовольствий: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187013</GUID>
            <Text>Павильон Удовольствий</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018135</GUID>
            <Text>Первый шаг к реконструкции чуда — восстановить его основание. После этого только наши археологи и мы будем знать правду. Ваш народ всё равно ослепят сверкающие золотые крыши восстановленных чудес.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018136</GUID>
            <Text>Основание Чуда</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018137</GUID>
            <Text>Строительство на Основании Чуда остановилось.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018138</GUID>
            <Text>Стройте реконструкции различных чудес на этих основаниях.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018139</GUID>
            <Text>Основание Чуда</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018140</GUID>
            <Text>Гигантская стопка крыш.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018141</GUID>
            <Text>Священное место традиции.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018142</GUID>
            <Text>Место, где почитается безусловная преданность государству.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018143</GUID>
            <Text>Статуя Будды.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018144</GUID>
            <Text>Напоминание о культурном наследии Хорай.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018145</GUID>
            <Text>Великая Пагода улучшит местный фэн-шуй и напомнит вашим жителям о необходимости время от времени соблюдать местные традиции. Для этого необходимо установить несколько этажей друг на друга.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018146</GUID>
            <Text>Чтобы построить место, где монахи посвящают себя молитве, нужно точно вырезать и собрать множество каменных блоков. Золото на крыше обязательно.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018147</GUID>
            <Text>В эпоху стальных балок построить крышу с многометровыми свесами кажется тривиальным, но в этом случае ваши архитекторы делают это традиционным способом, удерживая тяжёлую золотую крышу только деревянным каркасом.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018148</GUID>
            <Text>Величественная статуя Будды, собранная из индивидуально отлитых бронзовых пластин на стальной конструкции. Результат выглядит древним, хотя внутренняя структура, впервые использованная на Христо-Реденторе, довольно современна.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018149</GUID>
            <Text>Павильон Удовольствий посвящён культурному наследию Хорай. После завершения, его внутреннее пространство будет заполнено впечатляющими статуями.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018150</GUID>
            <Text>Строительство Чуда остановилось.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187005</GUID>
            <Text>Основание Чуда: Постройка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018155</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки Павильона Удовольствий.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018156</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки статуи Дайбуцу.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018157</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки Королевского Зала.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018158</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки Святилища.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018159</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки Великой Пагоды.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018215</GUID>
            <Text>Священный реликварий, в котором могут храниться различные реликвии.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187040</GUID>
            <Text>Ступа: Реконструкция</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187041</GUID>
            <Text>Ступа</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018216</GUID>
            <Text>Ваши археологи завершили расчистку и обнаружили остатки Ступы.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187047</GUID>
            <Text>Реплика Реликвии</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414187048</GUID>
            <Text>Она обманывает глаз глупца, но реплика остаётся репликой. Оригинальная реликвия может быть лучшим выбором.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018217</GUID>
            <Text>Влияет в радиусе Ступы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018218</GUID>
            <Text>Влияет на [ItemAssetData(1414187045) ItemOrBuffEffectTargetsFormatted] в радиусе Ступы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018220</GUID>
            <Text>Радиус Ступы определяется через установленную реликвию.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018221</GUID>
            <Text>Радиус Ступы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1445639</GUID>
            <Text>Чудеса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018229</GUID>
            <Text>Ларёк с едой</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018230</GUID>
            <Text>500 + Бонус Реликвии</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018231</GUID>
            <Text>Потребляет [AssetData(1440216) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018232</GUID>
            <Text>Требуется население в радиусе</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018233</GUID>
            <Text>Потребляет [AssetData(1010221) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018234</GUID>
            <Text>Потребляет [AssetData(1440306) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018235</GUID>
            <Text>Потребляет [AssetData(1440229) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018236</GUID>
            <Text>Требуется Реликвия</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018237</GUID>
            <Text>Ступа появляется с репликой реликвии, которая менее мощна, чем оригинальные реликвии.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018238</GUID>
            <Text>Ступа состоит из шести частей: квадратной платформы для трона, круглого гнезда для скрещенных ног, купола для торса, квадратной реликварной камеры для головы, вершины для ушниши и короны для бодхи.</Text>
        </Text>
        <!-- Diverse -->

        <Text>
            <GUID>1414018246</GUID>
            <Text>Родина</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018249</GUID>
            <Text>Размер груза в тоннах</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018250</GUID>
            <Text>Принимает следующие товары:</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018251</GUID>
            <Text>Грузов за доставку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018252</GUID>
            <Text>Заполните это хранилище, затем выполните миссию доставки, чтобы получить значительную выплату.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018253</GUID>
            <Text>Хранилище заполнено!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018247</GUID>
            <Text>Ценности можно получить, потопив королевские конвои</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018258</GUID>
            <Text>Наркотики можно получить, потопив королевские конвои</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018259</GUID>
            <Text>Это величественная колониальная вилла была построена для торгового офицера Омега Хейвена. В рамках возрождения Омега Хейвена, Джеймс Гудвилл отремонтировал здание для себя, включая миниатюрные двери для своих двух кошек, Нат и Геб, и звукоизолированную комнату для своей ежедневной игры на дудуке — инструменте, который он очень любит, но другим не очень нравится его слушать.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018260</GUID>
            <Text>Пирфорианский Огонь</Text>
        </Text>
        <!-- Items -->
        <Text>
            <GUID>1414011120</GUID>
            <Text>"А"</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011121</GUID>
            <Text>С уверенностью карты, нарисованной в тумане, с определённостью шагов по исчезающему мосту и изобретательностью ключа, который не подходит ни к одному замку, ваш выбор становится неожиданным — в некотором смысле замечательным, хотя и не по тем причинам, на которые можно было бы надеяться.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011122</GUID>
            <Text>Мустелус де Меркаторе</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011123</GUID>
            <Text>Его скромное происхождение, как сына рабочего завода — источник его гениальности в нахождении лазеек в правилах и регулированиях.</Text>
        </Text>

        <Text>
            <GUID>1414011034</GUID>
            <Text>Гибридные семена риса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011035</GUID>
            <Text>Гибридные семена чайных трав</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011036</GUID>
            <Text>Гибридные семена конопли</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011037</GUID>
            <Text>Гибридные семена перца</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011038</GUID>
            <Text>Гибридные семена шелковицы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011039</GUID>
            <Text>Гибридные семена уме</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011000</GUID>
            <Text>Гибридные ульи</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011001</GUID>
            <Text>Гибридные семена сои</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011002</GUID>
            <Text>Нана Моти, Иностранные зерна</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011003</GUID>
            <Text>Нана любит жёлтый цвет, и все культуры, выращенные в этом блестящем цвете. Не только золото может украсть её сердце.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011004</GUID>
            <Text>Киёши Като, Переработка рыбы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414011005</GUID>
            <Text>Киёши скорее обнимет свинью, чем переработает её в жир. С рыбой у неё нет проблем в превращении её в жир.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040622</GUID>
            <Text>Магнат</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040623</GUID>
            <Text>Гунжэнь</Text>
        </Text>
        <!-- Zoo Animal -->
        <Text>
            <GUID>1414018261</GUID>
            <Text>&lt;b&gt;Mustela altaica.&lt;/b&gt; В то время как посетителям зоопарка, похоже, очень нравятся его представления, смотрителям зоопарка не всегда по душе природа его капризов.</Text>
        </Text>
        <!-- Loading Scene Tips -->
        <Text>
            <GUID>1414006670</GUID>
            <Text>Адмирал Ву Говэй, сын знатной семьи дипломатов Империи, когда-то был на звёздном пути, поднимаясь по рангам императорского флота. Однако устаревший имперский флот всё чаще не мог противостоять западным державам, и унизительное поражение предопределило судьбу Тяньминской Империи и Ву. Отчаянно пытаясь удержать Восток вместе и снова проявить себя, Ву оказывается на окраинах Хорай, принимая реальность быть лишь одной акулой среди многих более агрессивных, прибывших из-за моря.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018239</GUID>
            <Text>Джеймс Гудвилл был высокопоставленным чиновником в администрации E.T.A., контролировавшей большие части Индии, должность, которая была внезапно отнята усилиями королевы, чтобы присвоить регион трону, оставив его на незначительной должности торгового офицера. Однако королева не знает, что Гудвилл играет долгую игру личной мести и прибыли, объединяясь с силами зла внутри Королевского Совета. Под его легальной торговой сетью скрывается процветающий чёрный рынок, продающий всё, что людям нужно, не нужно и лучше не покупать.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018240</GUID>
            <Text>Маджипун был утопическим портовым городом, предлагавшим богатство, культуру и один из самых знаменитых садов Тяньмин Гуо своим жителям. Всё изменилось, когда Тяньмин проиграли войну против Короны, и на них были навязаны неравные договора, и хотя утопическая поверхность не изменилась, люди Маджипуна несчастны под военной диктатурой адмирала Ву.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018241</GUID>
            <Text>Омега Хейвен начинался как небольшая портовая колония в Хорай, состоящая из часовни и нескольких кирпичных домов. После десятилетнего периода заброшенности Джеймс Гудвилл взял на себя управление поселением как часть своей новой работы торгового офицера региона, восстановив, перестроив и расширив его, используя его как свой личный торговый и складской центр.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018242</GUID>
            <Text>Мало что известно о пирфорианцах: кто они, откуда и кто ими командует. Очевидно, что они собираются в грозную военную силу в Каструм Игнае, древней крепости с преимуществом расположения в регионе, где есть вакуум власти, где пирфорианцы экспериментируют с Оком Дракона, создавая зло за пределами человеческого понимания.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018243</GUID>
            <Text>В традиции флотов древней спартанской цивилизации у пирфорианцев всегда был только один член в звании Наварха, который лично руководит военными операциями. Считается, что Наварх находится в постоянном соперничестве с Великим Магистром Пирфорианцев, поддерживая хрупкий баланс сил, который резко изменился после того, как Наварх украл Око Дракона из сокровищницы императора Руизе.</Text>
        </Text>
    </ModOp>
</ModOps>