<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        
    <Text>
        <GUID>1414018050</GUID>
        <Text>+30% к производительности золотых, латунных и стальных печей</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414008550</GUID>
        <Text>Закон о дерегуляции рабочей нагрузки</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018051</GUID>
        <Text>-20% к необходимой рабочей силе для мастерских ламп, граммофонов и ювелирных изделий</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414008551</GUID>
        <Text>Масонство</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018052</GUID>
        <Text>+1 слот для предметов во всех Управлениях портовых мастеров</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414008552</GUID>
        <Text>Закон о портовом управлении</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414008553</GUID>
        <Text>Многосторонний закон о свободной торговле</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018053</GUID>
        <Text>+50% к скорости импорта для импортных причалов</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>14443044</GUID>
        <Text>Импортные причалы</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414008554</GUID>
        <Text>Закон о запасах урожая</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018054</GUID>
        <Text>+25 тонн к хранилищам для урожая и депо</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018163</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] был атакован и испачкан голубями в полномасштабной атаке!</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018164</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] теперь требует, чтобы вы поймали виновников такой дерзости.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018165</GUID>
        <Text>Магнат был атакован диким голубем, и теперь производитель очков требует плату за уборку. Очевидно, это ситуация, где налогоплательщики должны вмешаться.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018166</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] просит вас оплатить стоимость уборки у местного производителя очков</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414040619</GUID>
        <Text>Голубь в атаке</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018167</GUID>
        <Text>Поймайте голубя, испачкавшего очки магната.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018168</GUID>
        <Text>Оплатите 5 монет за уборку очков магната.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018171</GUID>
        <Text>Производит товары.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414019073</GUID>
        <Text>К новым горизонтам</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414019074</GUID>
        <Text>К новым горизонтам</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414019075</GUID>
        <Text>После подписания договора о равенстве королева запустила программу концессионных поселений в восточных пограничных регионах со своими губернаторами. Отправляйтесь в регион, чтобы заявить свои земли.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006017</GUID>
        <Text>Не недооценивайте пассивную торговлю. Играя с каждым торговцем, вы сможете получать все сельскохозяйственные и промежуточные товары из всех регионов.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187049</GUID>
        <Text>Зуб Будды</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187050</GUID>
        <Text>Обрамленный золотом и кристаллами, реликвия Зуба Будды излучает безмятежное благоговение, вневременной символ просветления и преданности.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187051</GUID>
        <Text>Цзиньгу Бан</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187052</GUID>
        <Text>Выкованный в сердце моря и связанный магией, посох Сунь Укуна меняет размер по желанию, оружие хаоса, которым владеет сам Король Обезьян.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187053</GUID>
        <Text>Байцзю Грабли</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187054</GUID>
        <Text>Выкованные из небесного железа и увенчанные девятью жестокими зубьями, грабли Байцзю бьют с весом неба и упрямой силой земли.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187055</GUID>
        <Text>Ритуальная печать</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187056</GUID>
        <Text>Вырезанная в камне и пропитанная авторитетом, печать оставляет не просто след — она впечатывает идентичность, власть и тихую тяжесть традиции.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187057</GUID>
        <Text>Сокровищный меч</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187058</GUID>
        <Text>Закаленный пламенем и духом, сокровищный меч сияет гордостью предков, клинок, который режет не только плоть, но и саму судьбу.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187059</GUID>
        <Text>Ритуальные благовония</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414187060</GUID>
        <Text>Восходящие к небу ароматные струи ритуальных благовоний плетут невидимый мост между смертным и божественным.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414005072</GUID>
        <Text>1 реликвия Ступы</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018222</GUID>
        <Text>Оригинальная реликвия для чуда Ступы</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018300</GUID>
        <Text>Должен находиться в зоне действия [AssetData(1441330) Text]</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018301</GUID>
        <Text>Производство компании</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018302</GUID>
        <Text>Все производства компании</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414018303</GUID>
        <Text>Фермы не могут собирать урожай в сезон муссонов. Все модули ферм автоматически приостанавливаются. Дождитесь сухого сезона, чтобы возобновить сбор урожая.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414040223</GUID>
        <Text>Заброшенные руины раскопаны...</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011006</GUID>
        <Text>Рюкзак для сбора урожая</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011007</GUID>
        <Text>Наполните этот соломенный рюкзак урожаем, сколько сможете унести.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011008</GUID>
        <Text>Подарочные палочки для еды</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011009</GUID>
        <Text>Особые палочки, подаренные матерью адмирала.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011010</GUID>
        <Text>Чайная коробка</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011011</GUID>
        <Text>Особая коробка для сохранения свежести чайных листьев для лучшего чая.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011012</GUID>
        <Text>Банка для умешу</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011106</GUID>
        <Text>Простая банка для хранения умешу под рукой.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011107</GUID>
        <Text>Лакированный ланч-бокс</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011108</GUID>
        <Text>Сохраните свой обед в красивом ланч-боксе.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011109</GUID>
        <Text>Доска для игры в го</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011110</GUID>
        <Text>Игра вместо музыкального инструмента.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011111</GUID>
        <Text>Бутылка из тыквы</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011112</GUID>
        <Text>Самый красивый фарфор, который вы когда-либо видели.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011113</GUID>
        <Text>Чаша для саке</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011114</GUID>
        <Text>Пить саке из этой красивой чаши.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011115</GUID>
        <Text>Бэнто-ланчбокс</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011116</GUID>
        <Text>Сохраняйте фрукты свежими и готовыми к употреблению.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011117</GUID>
        <Text>Кроличьи благовония</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011118</GUID>
        <Text>Не обычные благовония.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011119</GUID>
        <Text>Скульптура кошки</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011124</GUID>
        <Text>Вы видели этого котика?</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011125</GUID>
        <Text>Бонсай</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011126</GUID>
        <Text>Принесите сад в свой дом. По крайней мере, маленький сад.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011127</GUID>
        <Text>Манга</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011128</GUID>
        <Text>Некоторые книги не для всех.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011129</GUID>
        <Text>Ведерко для онсэна</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011130</GUID>
        <Text>Принесите онсэн в свой дом с помощью специального ведерка.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011131</GUID>
        <Text>Планы строительства пагоды</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011132</GUID>
        <Text>Планы строительства святилища</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011133</GUID>
        <Text>Планы строительства королевского дворца</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011134</GUID>
        <Text>Планы строительства Будды</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011135</GUID>
        <Text>Планы строительства принц-башни</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011136</GUID>
        <Text>Планы строительства ступы</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011137</GUID>
        <Text>Прототип кнопки-нэцкэ с воробьём</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414011138</GUID>
        <Text>Керамика и фарфор могут быть украшениями. Этот прототип демонстрирует, каким это может быть, чтобы впечатлять и вызывать зависть.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414005073</GUID>
        <Text>Планы памятника</Text>
      </Text> 
      <Text>
        <GUID>1414018304</GUID>
        <Text>Иностранная торговая компания может поддерживать производство компании в Хорай в радиусе своего действия, который растет с населением на вашем острове.</Text>
      </Text>    
      <Text>
        <GUID>1414018305</GUID>
        <Text>Расширьте хранилище торговых лицензий, построив склад иностранной торговой компании. Если у вас их еще нет, вы можете удовлетворять нужды магнатов, выполнять миссии доставки на моем острове или строить экспортные доки в иностранной торговой компании в Старом Свете.</Text>
      </Text>    
      <Text>
        <GUID>1414018306</GUID>
        <Text>И если у вас останутся торговые лицензии, вы можете использовать их для импорта новых ресурсов с мировых рынков. Насколько мне известно, в ваших владениях нет вольфрама, но вы все еще можете получить его. Знаете, он отлично подходит для нитей ламп — и это только один из вариантов!</Text>
      </Text>       
      <Text>
        <GUID>1414018307</GUID>
        <Text>Если у вас есть торговые лицензии, вы можете построить региональные офисы для увеличения производства близлежащих компаний.</Text>
      </Text>      
      <Text>
        <GUID>1414018308</GUID>
        <Text>Ваши магнаты могут генерировать торговые лицензии, и они весьма продуктивны в этом! За каждую потребленную тонну радио, голубого сыра, шелковых жилетов и перьевых ручек в ваше хранилище добавляется торговая лицензия. Используйте их в вашей иностранной торговой компании или отправляйте в Хорай для снабжения региональных офисов.</Text>
      </Text>    
      <Text>
        <GUID>1414018309</GUID>
        <Text>Вариант</Text>
      </Text>      
      <Text>
        <GUID>1414018310</GUID>
        <Text>Альтернативный вид для этого здания.</Text>
      </Text>  
      <Text>
        <GUID>1414018311</GUID>
        <Text>Альтернативный скин</Text>
      </Text>  
      <Text>
        <GUID>1414018312</GUID>
        <Text>Реплика короны долголетия</Text>
      </Text>  
      <Text>
        <GUID>1414018313</GUID>
        <Text>Она обманывает глупый взгляд, но реплика короны остается репликой. Оригинальная реликвия может быть лучшим выбором.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006752</GUID>
        <Text>Странствующие рабочие ищут лучшее будущее для себя в вашем городе.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006749</GUID>
        <Text>Странствующие рабочие неохотно движутся дальше, надеясь найти удачу в другом месте.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006750</GUID>
        <Text>Странствующие рабочие в восторге от теплого приема в вашем городе.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006751</GUID>
        <Text>Тяньмин-го — не что иное, как ад на земле; повсюду царит нищета и насилие. Мы будем вечно служить вам, если вы позволите нам войти в ваш город...</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006762</GUID>
        <Text>В маленьком поселении, где живут рабочие Омега Хейвена, жители собираются каждое утро на мессу в этой таинственной часовне.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006763</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] поддерживает ваше решение не принимать рабочих.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006764</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] презирает ваш дренаж рабочей силы империи Тяньмин.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006765</GUID>
        <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] осуждает вашу колониальную экспансию в Хорай.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006766</GUID>
        <Text>Маджипун был процветающим островным поселением на границе, пока проигранная война с западными державами не сделала планы экспансии императора несостоятельными. Теперь, находясь на линии фронта, адмирал Ву взял его под военное управление как военно-морскую базу. Лишенные оптимизма прошлых лет, жители теперь не видят перспектив и все чаще видят в отъезде единственный выход.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006767</GUID>
        <Text>У адмирала Ву есть доказательства преступлений некоторых рабочих-иммигрантов, и он выдал ордер на их арест. Поиск и возврат разыскиваемых преступников может заткнуть его агрессивный рот на некоторое время.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414040611</GUID>
        <Text>Разыскиваемые преступники</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414040610</GUID>
        <Text>Ордер на арест</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006768</GUID>
        <Text>Во время обычного патрулирования отплытий в порту Маджипуна мои люди обнаружили нарушения. Похоже, разыскиваемые преступники смогли отплыть на ваши земли. Именем императора я требую их немедленного задержания. Надеюсь, вы передадите их мне.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006769</GUID>
        <Text>Саке — религиозная необходимость, но никак не замена воде. Ваш народ должен проявлять сдержанность в его потреблении.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006771</GUID>
        <Text>С тех пор, как вы поселились на этих островах, люди в Маджипуне пьяны целыми днями! Ваши жители подают ужасный пример.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006770</GUID>
        <Text>Поддерживать по региону:&lt;br/&gt; Макс. [Conditions QuestCondition Amount]% поставок [AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text] в течение [Conditions QuestCondition TimeLimit &gt;&gt; time] (Текущий: [Conditions QuestCondition CurrentAmount]%)</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414040616</GUID>
        <Text>Воспоминание</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006744</GUID>
        <Text>Торговый товар</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006745</GUID>
        <Text>Эти уникальные животные встречаются только в очень удаленных местах юго-восточного субконтинента. По мере того как люди захватывают бамбуковые леса и вытесняют или даже истребляют эти виды, их популяция может резко сократиться.</Text>
      </Text>
      <Text>
        <GUID>1414006027</GUID>
        <Text>48 часов? Айви, выключай игру сейчас же!</Text>
      </Text>
    </ModOp>
</ModOps>