<ModOps>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006698']/Text" Type = "replace">
        <Text>Раксагарбха</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1440226']/Text" Type = "replace">
        <Text>Сельдь</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1441260']/Text" Type = "replace">
        <Text>Ловля сельди</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1440405']/Text" Type = "replace">
        <Text>Храм</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414007004']/Text" Type = "replace">
        <Text>Изобилие сельди</Text>
    </ModOp>
    <!-- Streetfood - Dango - Description -->
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1442763']/Text" Type = "replace">
        <Text>Популярное угощение на храмовых фестивалях — три сладких рисовых пирожка на палочке, каждый с уникальным вкусом и сладостью. Удобно носить с собой и не пачкаться — идеальное сопровождение для прогулки по парку среди цветущей сакуры.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006025']/Text" Type = "replace">
        <Text>Серебристая стайная рыба, наполненная деликатесами внутри.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414015084']/Text" Type = "replace">
        <Text>Великая Голубиная Пагода</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006829']/Text" Type = "replace">
        <Text>За линией Уоллеса животных Океании манят своими причудливыми древними формами.</Text>
    </ModOp>
    <!-- Bamboo Forest SETBUFF - TownhallBuff - Description -->
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006830']/Text" Type = "replace">
        <Text>Познав, что терпение — мудрость дикой природы, и наблюдая за спокойной энергией этих животных, ваши граждане учатся замедляться и наслаждаться каждым глотком — даже чай вкушает глубже в тишине.</Text>
    </ModOp>
    <!-- Planet of the Apes SETBUFF - TownhallBuff - Description -->
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006831']/Text" Type = "replace">
        <Text>Проказы этих обезьяньих сородичей заставили ваших граждан задуматься о себе и стать осмотрительнее.</Text>
    </ModOp>
    <!-- Oceania SETBUFF - TownhallBuff - Description -->
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006833']/Text" Type = "replace">
        <Text>Странные экзотические существа усмирили аппетиты ваших граждан, даровав им искусство осознанного питания и выносливость островного мудреца.</Text>
    </ModOp>
    <!-- Planet of the Apes - Itemset - Description -->
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414006833']/Text" Type = "replace">
        <Text>Обезьяны сильны вместе. Возвращение к обезьяне, я прав?</Text>
    </ModOp>


    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018145']/Text" Type = "replace">
        <Text>Великая Пагода улучшит местный Фэншуй и напомнит вашим людям чтить традиции. Для большего эффекта потребуется надстраивать новые уровни.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018146']/Text" Type = "replace">
        <Text>Чтобы возвести место для глубокой медитации и молитв монахов, необходимо точно вырезать и собрать множество каменных блоков. Колеса Дхармы и золото на крыше обязательны... для просветления.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018147']/Text" Type = "replace">
        <Text>В эпоху стальных балок создать массивную нависающую крышу кажется простым, но ваши архитекторы выбрали традиции — они гениально поддерживают позолоченную крышу деревянным каркасом. Тяжела корона.</Text>
    </ModOp>    
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018148']/Text" Type = "replace">
        <Text>Величественная статуя Пробуждённого, собранная из бронзовых пластин на стальном каркасе. Внешне она древняя, но внутри — современная. Говорят, в далёкой «Новой Земле» похожим способом собрали статую конкурирующего божества.</Text>
    </ModOp> 
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018149']/Text" Type = "replace">
        <Text>Павильон Удовольствий — место встречи литераторов и искателей наслаждений Хорая. На его красочных этажах, освещённых фонарями, царит музыка и утончённая культура.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018242']/Text" Type = "replace">
        <Text>О Пирфорийцах известно мало: их происхождение, цели или сила, которая ими управляет. Ясно одно — они накапливают силы в древнем индуистском храме-крепости Раксагарбха, ключевом пункте контроля над землями Хорая. В его мрачных залах они проводят тёмные эксперименты с Оком Дракона, стремясь создать зло, непостижимое человеческим разумом.</Text>
    </ModOp>
    <ModOp Path = "//Text[GUID = '1414018243']/Text" Type = "replace">
        <Text>По традиции древних атлантов, у Пирфорийцев лишь один Наварх, лично управляющий военными операциями. Говорят, Наварх вечно соперничает с Великим Магистром, но этот тупик разрушен кражей Ока Дракона из Святого Города — это может изменить ход истории империй.</Text>
    </ModOp>
</ModOps>