<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1414019037</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предлагает вам немного риса, чтобы помочь пережить муссон.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019038</GUID>
            <Text>Муссоны регулярно случаются в этих землях, полностью останавливая сельское хозяйство на время их действия. Ваши города не были готовы к этому. Чтобы помочь вам пережить первый муссон, Джеймс Гудвилл спешит на помощь.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019039</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] спрашивает, готовы ли вы загрузить рис.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019040</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] передает вам рис.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019041</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] удивлен, что вы даже не хотите взять рис.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019042</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предлагает вам совет по Хорай.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019043</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] рад, что вы готовы к следующему муссону.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019044</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] отмечает вашу слабую подготовку и отказывается вас выручать.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019045</GUID>
            <Text>Муссоны суровы — они останавливают всё производство. Следующий муссон не за горами, так что начинайте готовиться!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019046</GUID>
            <Text>Ваши фермы не будут производить во время муссона. В сухой сезон они смогут собирать урожай и получат 50% бонус к производству — так что двух рисовых ферм хватит для одной фабрики суши. Ваша задача: обеспечить достаточное складское пространство, чтобы запастись на время муссона.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019047</GUID>
            <Text>На складе: &lt;br/&gt;[Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]т [AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040617</GUID>
            <Text>Обучение — Если сначала у вас не получилось...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040620</GUID>
            <Text>Обучение — Времена года</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018000</GUID>
            <Text>Постройте торговую улицу вокруг вашей Всемирной выставки на [Area Area([Conditions QuestArea]) CityName], включающую:</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040434</GUID>
            <Text>E.T.A доставка: Галерея Гламура</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040436</GUID>
            <Text>E.T.A доставка: Галерея Гламура</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040437</GUID>
            <Text>E.T.A доставка: Галерея Гламура</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040439</GUID>
            <Text>E.T.A доставка: Галерея Гламура</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018001</GUID>
            <Text>Доставьте 15т любых предметов роскоши продавцу на вашей Всемирной выставке на [Area Area([Conditions QuestArea]) CityName].</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018002</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан с нетерпением ждет ваших экспонатов.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018003</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан благодарит вас за экспонаты.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018004</GUID>
            <Text>Запустите любое мероприятие Всемирной выставки на [Area Area([Conditions QuestArea]) CityName]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018005</GUID>
            <Text>Великолепный день! Меня выбрали для организации большой торговой галереи на Всемирной выставке в этом сезоне. Ох..., ох..., простите, в какой реальности я оставил свои манеры? Я Роберт Чайлдан, торговец антиквариатом. Я мечтаю о кампусе ремесленников, предлагающем лучшее из лучшего. У вас случайно нет предметов роскоши в количестве? Что ж, нам стоит начать строительство кампуса.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018006</GUID>
            <Text>Великолепные изделия! Произведения искусства, искусно созданные. Всё готово, кроме... Где же посетители? Мероприятие даже не началось? Нам нужно начать подготовку, быстро!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018007</GUID>
            <Text>Кто-то только что появился и купил весь наш товар, мгновенно, без лишних вопросов! Это полный успех для вас.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018008</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан с нетерпением ждет вас на Всемирной выставке</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018009</GUID>
            <Text>Выберите вашу Всемирную выставку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018010</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан просит образцы для выставки.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018011</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан интересуется, что случилось с запрошенными образцами.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018012</GUID>
            <Text>Отправьте ваших участников блокады за границу в [Area Area([Conditions QuestArea]) CityName], чтобы быть готовыми, когда появится покупатель.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018013</GUID>
            <Text>Торговец Чайлдан открывает свой павильон предметов роскоши для инвесторов, готовых платить</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018014</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] хочет привлечь потенциальных покупателей на Всемирной выставке.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018015</GUID>
            <Text>Какой лучший способ продать большое количество контрабанды, если не легально? На таком роскошном мероприятии, как Всемирная выставка, продажи высоки, и часто спрос превышает предложение, проблема, с которой вы вряд ли столкнетесь на этот раз... Джеймс Гудвилл связался с торговцем антиквариатом, чтобы организовать продажи для вас.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018016</GUID>
            <Text>Постройте Ворота, Павильон и Башню в радиусе 20 плиток вокруг вашей Всемирной выставки.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018017</GUID>
            <Text>Получите украшения Всемирной выставки, выполняя архитектурные выставки.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018018</GUID>
            <Text>Роберт "Боб" Чайлдан в первую очередь занимается антиквариатом, категорией товаров, которые не производятся в необходимых количествах для мероприятия такого масштаба. Для лучшего шопинг-опыта мистеру Чайлдану нужно больше образцов для выставки в его шоуруме.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018019</GUID>
            <Text>Шоурум готов, теперь не хватает только клиентов. Организация такого большого мероприятия должна быть работой на один день — по крайней мере, если спросить мистера Чайлдана.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018020</GUID>
            <Text>Выберите вашу Всемирную выставку, чтобы начать подготовку к выставке. Текущие выставки не учитываются.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018021</GUID>
            <Text>Кто-то только что купил весь наш товар, включая услуги доставки. Мистер Чайлдан рад успешным продажам, даже не задаваясь вопросом, откуда взялись все эти предметы роскоши.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018022</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] рад внезапному появлению покупателя.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018023</GUID>
            <Text>Путешествие на Камчатку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018024</GUID>
            <Text>Чтобы обеспечить рынок, добровольцы должны сначала совершить путешествие через море.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019001</GUID>
            <Text>Тонущий корабль</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019002</GUID>
            <Text>Громкий, пронзительный и свистящий звук будит вашу команду от послеобеденного сна, вызывая панику. На первый взгляд, это должен быть котел, быстро наполняющийся водой, что означает, что корабль начнет тонуть стремительно уже через несколько минут.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019003</GUID>
            <Text>Покинуть корабль!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019009</GUID>
            <Text>Мероприятие на Камчатке</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019004</GUID>
            <Text>Спасти моряков</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019005</GUID>
            <Text>Успокоить команду</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019006</GUID>
            <Text>Попросите специалиста изучить ситуацию</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019008</GUID>
            <Text>Начинается хаос, ваша команда полностью выходит из-под контроля и прыгает в море, даже не дожидаясь спуска спасательных плотов. Однако быстро выясняется, что команда совершила огромную ошибку. Нет никаких признаков течи, и моряки, бросившиеся в машинное отделение, не видят, чтобы вода поступала в корабль.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019010</GUID>
            <Text>Чудом вам удается спасти вашу команду. Несмотря на серьезные травмы, ваша команда будет в порядке. Вся команда? Нет, на палубе лежит почти мертвое тело молодого моряка.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019011</GUID>
            <Text>Вам удается спасти большую часть команды, хотя некоторые члены экипажа потеряны.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019012</GUID>
            <Text>Спасательная операция быстро заканчивается катастрофой. Среди тонущих моряков вы замечаете некоторых из ваших добровольцев в воде.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019013</GUID>
            <Text>Попытаться реанимировать молодого моряка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019014</GUID>
            <Text>Молодой моряк борется за свою жизнь вместе с вашей командой. Оказавшись слишком молодым для конца своей жизни, он возвращается в мир живых, надеясь на полное выздоровление.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019015</GUID>
            <Text>Попытки реанимации оказываются напрасными, молодой моряк умирает от травм на палубе, оставляя команду беспомощно смотреть на тело. Вид такого молодого товарища, умирающего у них на глазах, слишком тяжел для них после потери других членов команды в водах.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019016</GUID>
            <Text>Спрятать моряка от остальной команды</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019017</GUID>
            <Text>Молодой моряк умирает от травм в одиночестве, в темноте. Личная трагедия, которую, к сожалению, даже ваша команда не заметила, считая, что молодой человек погиб в водах, с чем они уже смирились несколько часов назад.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019018</GUID>
            <Text>Команда, по крайней мере сейчас, кажется, убеждена сильным лидерством, а не внутренней паникой, доверяя вам в этом вопросе. Это оставляет вас с вопросом, что делать дальше. Из машинного отделения доносится несколько тревожный звук, который может означать, что течь находится где-то еще, и котлы наполняются водой.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019019</GUID>
            <Text>Отправиться в машинное отделение</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019020</GUID>
            <Text>Попытаться найти течь в корпусе</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019021</GUID>
            <Text>Ваши слова неубедительны. Последующий хаос приводит к тому, что ваша команда полностью выходит из-под контроля и прыгает в море, даже не дожидаясь спуска спасательных плотов. Однако быстро выясняется, что команда совершила огромную ошибку. Нет никаких признаков течи, и моряки, бросившиеся в машинное отделение, не видят, чтобы вода поступала в корабль.</Text>
			<!-- Roughly the same as 1414019008 -->
		</Text>
        <Text>
            <GUID>1414019022</GUID>
            <Text>Команда полностью убеждена сильным лидерством механика, доверяя ему в этом вопросе. Это оставляет вас с вопросом, что делать дальше. Из машинного отделения доносится несколько тревожный звук, который может означать, что течь находится где-то еще, и котлы наполняются водой.</Text>
			<!-- Roughly the same as 1414019018 -->
		</Text>
        <Text>
            <GUID>1414019023</GUID>
            <Text>Вот он, виновник всего этого беспорядка. Корабль тонет не так быстро, на самом деле, он вообще не тонет. То, что казалось котлом, быстро наполняющимся водой, оказалось поврежденной паровой трубой, треснувшей, как яйцо, и протекающей во всех направлениях. Похоже, можно перенаправить пар через соседнюю трубу, если у вас есть хотя бы некоторые технические знания.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019024</GUID>
            <Text>Починить поврежденную трубу</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019025</GUID>
            <Text>Поручить механику починить трубу</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019026</GUID>
            <Text>Заглушить трубу тканью</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019027</GUID>
            <Text>Труба легко починена умелыми руками вашей команды. Труба больше не издает громкого шума, так как весь пар теперь идет через соседнюю трубу. Команда считает миссию выполненной и уходит на палубу, оставляя вам несколько метров металлолома для дальнейшего использования.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019028</GUID>
            <Text>Что бы ни делали ваши техники, это не работает. Пар постоянно выходит через отверстия, о которых вы даже не подозревали, а поврежденная труба никуда не делась. Ну, по крайней мере, шум теперь уменьшен, что делает поврежденную трубу более терпимой для остальной части путешествия, хотя постоянное раздражение легко читается на лицах вашей команды.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019029</GUID>
            <Text>Накладывание ткани на проблему не помогает. Ткань отталкивается паром от трубы, и никакое количество винтов не помогает, пока ткань просто рвется. Также не помогает то, что остатки трубы имеют множество острых краев, разрезающих ткань, оставляя вас с громким шумом и раздраженной командой на остаток путешествия.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019030</GUID>
            <Text>БАМ! С громким звуком ваши неопытные ремонтники платят высшую цену за свою гордыню. Просто забыв выключить машины для обслуживания, соседняя труба взрывается, отправляя осколки с высокой скоростью во всех направлениях. Ваш техник не имел ни единого шанса. В довершение всего, это сделало проблему с шумом еще хуже.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019031</GUID>
            <Text>Накладывание ткани на проблему сработает на остаток путешествия. Ткань держится, и шум уменьшен до уровня, когда снова возможен спокойный сон. Пар выходит через ловко вырезанные вентиляционные отверстия, но теперь между стучащими деталями толстые слои ткани. Это лучшее, что можно сделать сегодня, но поврежденная труба больше не проблема.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019032</GUID>
            <Text>Долгое путешествие вашей тихоокеанской эскадры того стоило. Значительный приток новобранцев из Нового Света поможет восстанию выиграть конфликт, теперь все, что нужно для борьбы за свободу — это оружие.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019032</GUID>
            <Text>Награда на Камчатке</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019033</GUID>
            <Text>Дайвер возвращается на поверхность после прохождения через серьезные волны. Он подтверждает, что в корабле нет течи, и шум должен быть по другой причине. Ваша команда успокаивается, но все еще хочет знать, откуда идет шум.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019034</GUID>
            <Text>Попытаться найти течь изнутри</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019048</GUID>
            <Text>Команда быстро теряет терпение, так как дезорганизация в поисковых усилиях очевидна. Внезапно первый помощник срывается и покидает корабль. Начинается хаос, ваша команда полностью выходит из-под контроля и прыгает в море, даже не дожидаясь спуска спасательных плотов. Однако быстро выясняется, что команда совершила огромную ошибку. Бурное море еще опаснее, чем вода. И в довершение всего - с воды офицеры замечают, что корабль на самом деле не тонет.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019049</GUID>
            <Text>Поиск течи не очень успешен, что является хорошей и плохой новостью. Хорошая новость: поисковая группа не нашла течи, подтверждая, что корабль не в опасности. Плохая новость: у вас все еще нет идеи, почему из машинного отделения доносится громкий шум.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019050</GUID>
            <Text>Остров диких животных</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019051</GUID>
            <Text>Земля на горизонте! После недель плавания корабль приближается к умеренно большому острову, где не видно городов. Однако то, что видно — это множество редких диких животных на острове. Ваша команда отчаянно хочет отправиться за домашними питомцами.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019052</GUID>
            <Text>Разрешить команде отправиться на остров</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019053</GUID>
            <Text>Запретить команде посещать остров</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019054</GUID>
            <Text>Эйфорически радуясь, ваша команда отправляется к острову. Вы видите, как ваши моряки хватают все инструменты, которые могут найти: сети, лопаты и веревки, все, чтобы поймать питомцев. Когда моряки ступают на берег, они обращаются к вам за командой, как лучше поймать диких животных.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019055</GUID>
            <Text>После трудностей последней недели ваша команда с энтузиазмом поддержала идею новых питомцев. Когда остров становится все меньше на горизонте, вы видите, что прерывание их энтузиазма не пошло на пользу общему настроению на борту.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019056</GUID>
            <Text>Охотиться с лассо</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019057</GUID>
            <Text>Создать ловушки для животных</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019058</GUID>
            <Text>Сесть и молиться, чтобы животные появились</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019062</GUID>
            <Text>Попросить вашего заклинателя животных поймать животное</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019059</GUID>
            <Text>Это было легко! Вы ловите дикое животное врасплох, и прежде чем оно понимает, что произошло, оно оказывается в лассо. Один из ваших моряков нашел нового питомца! Стоит ли попробовать поймать еще?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019060</GUID>
            <Text>Проворные животные, кажется, ускользают от ваших охотничьих усилий, всегда опережая вас на шаг. Через некоторое время появляется какой-нибудь неудачник, который не успевает сделать шаг вовремя и, в свою очередь, оказывается застигнутым врасплох охотниками. Как им следует охотиться дальше?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019061</GUID>
            <Text>Животные, независимо от размера, все еще слишком проворны и умны, чтобы быть пойманными вашими охотниками. Их усилия кажутся почти комически неэффективными, и почти в slapstick-манере они начинают ловить других моряков вместо животных. Может, другой подход сработает?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019063</GUID>
            <Text>Щелк! Хорошо сделанная ловушка срабатывает. В ней находится новый питомец для корабля. Ваши моряки открывают ловушку и приносят питомца на корабль. Теперь, как продолжить охоту?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019064</GUID>
            <Text>Ловушка не очень хороша и, конечно, не очень хорошо спрятана. Однако все, что нужно — это животное, достаточно глупое, чтобы войти в нее, и с громким звуком ловушка срабатывает, когда несчастный новый питомец оказывается внутри. Как продолжить?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019065</GUID>
            <Text>Эта ловушка - пустая трата времени. Что она может сделать, так это быть видимой за много миль, приманки даже нет внутри. Чего она не может, так это ловить животных, и этот факт подтверждается все больше и больше, по мере того как ваши люди терпеливо ждут. Через некоторое время они, похоже, теряют интерес к ловушке.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019067</GUID>
            <Text>Аллилуйя! Господь простер свою руку, и очень общительное животное подружилось с одним из моряков. Новый питомец присоединился к вашей команде. Как должны вести себя ваши моряки?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019068</GUID>
            <Text>Через некоторое время терпение окупается, когда животное застревает в ближайшем кусте. Ваши моряки освобождают его, но взамен животное теперь становится частью корабля, частью команды.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019069</GUID>
            <Text>Буквальные мысли и молитвы, на самом деле, недостаточно. О чем вообще думали ваши моряки?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019070</GUID>
            <Text>Покинуть остров</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019071</GUID>
            <Text>Вот и все, охота окончена. Ваши добровольцы собирают свое снаряжение и отправляются к месту назначения. И вместе с ними — множество животных, превративших грозный корабль в плавучий зоопарк.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018034</GUID>
            <Text>В азиатском нагорье восстание против тиранического местного правительства быстро теряет силу. В их борьбе за свободу повстанцам не хватает только одного: опытных бойцов. Таким образом, восстание находится на грани провала, оставляя население угнетенным. Джеймс Гудвилл рекомендует помочь, отправив столь необходимую помощь и бойцов.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040701</GUID>
            <Text>Добровольные бойцы</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018035</GUID>
            <Text>Отправьте бойцов за море, выполнив экспедицию "Путешествие на Камчатку"</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040700</GUID>
            <Text>E.T.A доставка: Путешествие на Камчатку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018036</GUID>
            <Text>Набрать в Новом Свете:&lt;br/&gt;[AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text] [Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018037</GUID>
            <Text>Текст истории Алкоголь 01</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018038</GUID>
            <Text>Поддерживать среднюю продуктивность в каждом [AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text] выше:&lt;br /&gt;[Conditions QuestCondition CurrentAmount]% / [Conditions QuestCondition Amount]%</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018039</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] рад, что крупный производитель алкоголя может быстро заменить потерянные запасы.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018040</GUID>
            <Text>Доставьте образец Умешу дегустаторам Умешу</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018041</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] очень рад, что вы могли помочь ему с поставкой алкоголя.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018042</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] обнаруживает, что кто-то загрязнил его запасы алкоголя</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018043</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] любит ваше местное умешу и был бы очень рад купить у вас алкоголь.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041300</GUID>
            <Text>Цветы для жены</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041301</GUID>
            <Text>Любой цветок лотоса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041302</GUID>
            <Text>Сегодня годовщина свадьбы Гонгрена, и он пытается сделать особый подарок своей жене.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041303</GUID>
            <Text>Я хотел бы подарить жене особый подарок на годовщину свадьбы. Могу ли я попросить вашей щедрой помощи в поиске цветка лотоса для нее?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041307</GUID>
            <Text>Доставить в [AssetData(1446101) Text] в вашем порту: [AssetData([Conditions QuestCondition DeliveryObject(ObjectiveIndex)]) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041801</GUID>
            <Text>Рабочие на вашей сакэварне узнали об атоле и хотят попробовать его. Они предполагают, что изучение напитков широкого мира может помочь им улучшить свое мастерство.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041802</GUID>
            <Text>Я недавно услышал о напитке из Нового Света, они варят его из своих местных зерен, так же как мы делаем сакэ из риса. Если бы вы могли принести немного этого напитка для меня и моих коллег, мы были бы очень благодарны — и, возможно, мы сможем узнать что-то полезное.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041803</GUID>
            <Text>Наша благодарность за выполнение нашей просьбы. Атоле на вкус совсем не так, как я представлял. Было радостью открыть его!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041800</GUID>
            <Text>Атол Атоле</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041700</GUID>
            <Text>Двойной агент</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041701</GUID>
            <Text>Адмирал Ву знает, что технологии империи давно отстали, и если династия когда-либо хотела разумно противостоять Западному Трону, он должен узнать об их военно-морских изобретениях. Станете ли вы его двойным агентом?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041702</GUID>
            <Text>Я знаю, что у вас много кораблей, и я хотел бы знать, как выглядят ваши новейшие. Если бы вы могли просто предоставить мне несколько фотографий этих кораблей...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041703</GUID>
            <Text>Они выглядят хорошо. Теперь, если можете, вы могли бы продать мне несколько кораблей. Я обещаю вам, что они не будут на поле боя, по крайней мере, не против вас. У нас есть внутренние сражения</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042000</GUID>
            <Text>Мечтатель - Путешествие в далекие земли</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042001</GUID>
            <Text>Молодой местный Гонгрен услышал о различных пейзажах Старого Света и обратился к вам, чтобы посетить их. Требуется ваша помощь.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042002</GUID>
            <Text>Я слышал, что в вашем родном городе много великолепных зданий. Я знаю кого-то, кто хотел бы увидеть их фотографию, это возможно?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042004</GUID>
            <Text>Это великолепный город, и он хотел бы поехать туда сам. Его дядя, адмирал Ву, не одобрит эту идею. Может быть, вы отправите его к тому контрабандисту, чтобы переправить его в ваш родной город?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042005</GUID>
            <Text>Юный мечтатель</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042006</GUID>
            <Text>Племянник адмирала Ву, который отправляется в Старый Свет.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042007</GUID>
            <Text>Письмо юного мечтателя</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042008</GUID>
            <Text>Письмо от племянника адмирала Ву к его дяде, объясняющее его причины поездки в Старый Свет.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042009</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] в ярости из-за своего племянника и хочет поймать его.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042010</GUID>
            <Text>Забрать:&lt;br/&gt;Племянника адмирала Ву в вашем порту</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042011</GUID>
            <Text>Доставьте племянника адмирала Ву к Джеймсу Гудвиллу</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042012</GUID>
            <Text>Спасибо, теперь я могу отправиться в Старый Свет на лодке мистера Гудвилла. Мне жаль сказать, что у меня осталось очень мало денег, но, пожалуйста, передайте это письмо моему дяде, я верю, что он поймет меня и захочет вознаградить вас за меня.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042013</GUID>
            <Text>Доставить:&lt;br/&gt;[Conditions QuestCondition Amount(ObjectiveIndex)] [AssetData([Conditions QuestCondition DeliveryObject(ObjectiveIndex)]) Text] в Маджипун.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042014</GUID>
            <Text>Кажется, его причины обоснованы, и я надеюсь, что все будет хорошо с его путешествием в Старом Свете. Это несколько благодарственных подарков от моего племянника. Честь обязывает меня передать их вам, но не принимайте их за мою привязанность — когда вы узнали, что мой племянник хочет отправиться в такое далекое путешествие, протокол требовал сначала проконсультироваться со мной!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042015</GUID>
            <Text>В ярости адмирал Ву открывает письмо.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042016</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] хочет знать, готовы ли вы доставить племянника адмирала Ву на остров Гудвилла.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042017</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] спрашивает, хочет ли племянник адмирала Ву подняться на борт его корабля.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042019</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] торжественно захватывает своего племянника.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042020</GUID>
            <Text>Дорогой дядя:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Я надеюсь, вы поймете, что я не уезжаю, не попрощавшись, и что моя поездка на Запад — не просто прихоть развлечься. &lt;br /&gt;Скорее, я верю, что могу найти свой шанс прославиться в той далекой земле, а также почтить имя моей семьи — Суен.&lt;br /&gt;Я знаю, что это путешествие крайне рискованно, поэтому я надеюсь, что вы не сообщите моим родителям о моей поездке, пока. Если что-то случится со мной, я надеюсь, вы поможете мне позаботиться о моей матери, которая также ваша сестра, и моем младшем брате, Демине. Если я прибуду благополучно, я обязательно отправлю кого-нибудь обратно с другим письмом при первой возможности.&lt;br /&gt;Также, пожалуйста, не смущайте моего друга и партнера, который только помог мне по моей просьбе. Если возможно, пожалуйста, дайте ему знак благодарности от моего имени. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;С уважением,&lt;br /&gt;Дэжан</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042100</GUID>
            <Text>Мечтатель - Достигнутый успех</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042101</GUID>
            <Text>Магнат из Хорай ищет вас и хочет разделить радость своего успеха с вами. Уделите время, чтобы встретиться с ним?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042102</GUID>
            <Text>Добрый вечер, мой друг! Это благодаря вашей помощи я оказался здесь. Теперь, когда я разбогател, продавая экзотические товары, примите эти подарки.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042103</GUID>
            <Text>Послушайте, мой друг, мой торговый флот недавно обнаружил контрабандистский флот, спонсируемый империей Ла Корона! Давайте пойдем и захватим их всех! Мы оба выиграем, и нас могут наградить за это!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042106</GUID>
            <Text>Я слышал, что ваша королева отправила посланника, чтобы почтить вас за ваши действия против контрабанды! Но он, кажется, потерялся по пути. Найдите его!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042107</GUID>
            <Text>Найдите посланника королевы, который потерялся в вашем городе</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042109</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] передает вам свой подарок.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041600</GUID>
            <Text>Бороться с огнем огнем</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041602</GUID>
            <Text>Мистер Гудвилл, кажется, отчаянно нуждается в военных кораблях, чтобы противостоять Пирфорианцам. Но ни Адмирал Ву, ни Корона никогда их не поставляли. Это означает: вы только что выиграли контракт на поставку как единственный кандидат.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041601</GUID>
            <Text>Пирфорианцы становятся все более агрессивными! Наши недавние потери начинают нарушать деловые контракты, поэтому мне нужны новые военные корабли. Если бы вы могли продать мне несколько... Я дал бы вам щедрую цену.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041603</GUID>
            <Text>Продать мистеру Гудвиллу: [Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount] Мониторов</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041604</GUID>
            <Text>Продать запрошенные корабли в порту дающего квест.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041605</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предлагает вам квест на продажу кораблей.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042110</GUID>
            <Text>Мечтатель - Возвращение домой</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042111</GUID>
            <Text>Старый друг-магнат из Хорай нашел вас, выглядя озабоченным и грустным. У вас есть время встретиться с ним?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042112</GUID>
            <Text>Мой друг, последние несколько недель я мечтал о своем родном городе, и мне тоскливо. Пожалуйста, принесите мне немного рыбы из Хорай.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042113</GUID>
            <Text>Желудок часто тоскует по дому больше всего... Я подготовил все, но мои сыновья потерялись! Пожалуйста, помогите мне найти их, они бегают где-то поблизости. Скажите им, что пришло время нам отправиться домой, в наш настоящий дом.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042114</GUID>
            <Text>Сын старого магната</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042115</GUID>
            <Text>Найдите сыновей старого магната в вашем городе: [Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042116</GUID>
            <Text>Спасибо за все эти годы. Мы возвращаемся домой. Я передал свои вещи, которые не могу взять с собой, в доверительный фонд в ваши руки.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042117</GUID>
            <Text>Корабль магната</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042118</GUID>
            <Text>Прощай, мой друг. Когда я вернусь, я построю свой дом таким же великолепным и современным, как здесь. Однажды мои потомки больше не будут уезжать из дома в поисках успеха.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042119</GUID>
            <Text>Автобиография мечтателя</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042120</GUID>
            <Text>История самодельного миллиардера с Востока, который добивается успеха на Западе и в конце концов возвращается в родной город. Некоторые люди верят, что это реальный опыт автора, другие считают это вымышленной историей.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042121</GUID>
            <Text>Выберите корабль вашего друга-магната, чтобы помахать ему в последний раз.</Text>
        </Text>
    </ModOp>
</ModOps>