<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1414041400</GUID>
            <Text>Под угрозой Пирфорианцев</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041401</GUID>
            <Text>Несколько моих торговых кораблей, направляющихся в Старый Свет, не прибыли в пункт назначения. Мой торговый партнер прислал письмо с требованием доставить товары как можно скорее. Мне нужно, чтобы ты разобрался в этом.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041402</GUID>
            <Text>Ожидается поставка незаконного груза</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041403</GUID>
            <Text>Обломки транспортера E.T.A.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041404</GUID>
            <Text>Что? Пирфорианцы? Это же невозможно, верно? Обычно они не заплывают так далеко от своей базы. Похоже, нам нужно проложить новый маршрут. Спасибо за спасение моего груза. Не мог бы ты сопроводить наш следующий торговый караван? У нас сейчас не хватает эскортов, их просто недостаточно.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041405</GUID>
            <Text>Огромное спасибо. Мы направлялись в Старый Свет к торговому партнеру, когда на нас напал пирфорианский патруль. Обычно они здесь не плавают...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041406</GUID>
            <Text>Флот торговых кораблей, принадлежащий Джеймсу Гудвиллу, пропал без вести. Он просит вас провести расследование.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042201</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предлагает принять вашего специалиста в качестве дани.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042206</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предоставляет вам защиту за дань</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042207</GUID>
            <Text>Защита от Пирфорианцев I</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042208</GUID>
            <Text>Вы принесли пирфорианцам дань за их жертвы. В ответ они предоставили вам гарантию безопасности на ограниченное время.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042209</GUID>
            <Text>Защита от Пирфорианцев II</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042210</GUID>
            <Text>Защита от Пирфорианцев III</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042211</GUID>
            <Text>Защита от Пирфорианцев IV</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042212</GUID>
            <Text>Защита от Пирфорианцев V</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041501</GUID>
            <Text>Гунжэнь, работающие на одной из многих фабрик магната, требуют улучшения условий труда. Магнат категорически против и просит вашей помощи в решении этого вопроса.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041502</GUID>
            <Text>Дать магнату чистый чек.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041503</GUID>
            <Text>Выслушать гунжэнь</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041504</GUID>
            <Text>Этим рабочим повезло, что у них вообще есть работа, а теперь они требуют лучших условий? Нелепо! Они угрожают эффективности моих фабрик, и это нужно решить быстро. Поговорите с ними, если нужно, но не тратьте мое время.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041505</GUID>
            <Text>Ты и так заставляешь нас работать до смерти. Перерывы всего 30 минут в день, а если мы опоздаем хоть на минуту, нас запирают до конца дня. Мой друг потерял руку в аварии на станке, а когда пришел инспектор, он сказал, что все безопасно. Мой друг не получил ни дня отдыха, а когда на следующий день не смог работать, его уволили. Он до сих пор не нашел работу. Пожалуйста, мы умоляем вас помочь нам!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041506</GUID>
            <Text>Встать на сторону магната</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041507</GUID>
            <Text>Встать на сторону гунжэнь</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041508</GUID>
            <Text>"Магнат прав. Они должны быть рады, что у них есть работа. Вы не сделали ничего плохого. Фабрика может продолжать работать в таком же режиме."</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041509</GUID>
            <Text>"Жизнь человека стоит больше, чем все прибыли этого магната. Я позабочусь о том, чтобы этот вопрос был решен, и фабрики будут привлечены к ответственности."</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041510</GUID>
            <Text>Выступить посредником между магнатом и рабочими</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041500</GUID>
            <Text>Несправедливо! Но для кого?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041512</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] предлагает вам квест с выбором</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041514</GUID>
            <Text>"Мы все должны затянуть пояса"</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041516</GUID>
            <Text>"Мы все должны затянуть пояса"</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041515</GUID>
            <Text>Солидарность с простыми рабочими</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041517</GUID>
            <Text>Солидарность с простыми рабочими</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041518</GUID>
            <Text>Пообещать обсудить законопроект по этому вопросу на будущем заседании парламента.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043000</GUID>
            <Text>Экзотическая еда</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043001</GUID>
            <Text>Владелец уличной закусочной заметил, что его бизнес идет все хуже, и хочет попробовать иностранную кухню, чтобы разработать новые рецепты. Поможете ему?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043002</GUID>
            <Text>Я вот-вот потеряю свою закусочную. Может, экзотическая еда поможет моим продажам? Пожалуйста, принесите мне что-нибудь экзотическое, что могло бы вдохновить меня.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042500</GUID>
            <Text>Эксперимент в управлении</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042501</GUID>
            <Text>К вам обратился магнат с просьбой провести кросс-генерационный управленческий эксперимент в производстве радиоприемников, чтобы подтвердить его последнюю теорию управления.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042502</GUID>
            <Text>Приветствую. Я доктор имперского управления Цзинчэн. Я прошу разрешения проверить мою последнюю теорию управления на одном из ваших островов.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042503</GUID>
            <Text>Это положительный результат. Очевидно, что выдвинутая гипотеза действительно верна. Следующий шаг — проверить уравнение расширения.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042504</GUID>
            <Text>Поддержка:&lt;br/&gt;Повышенная производительность благодаря условиям труда в [AssetData(1441015) Text]: [Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]% на [Conditions QuestCondition TimeLimit &gt;&gt; время]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042505</GUID>
            <Text>Хватит это терпеть! Эти чертовы эксперименты невыносимы! Мы увольняемся!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043400</GUID>
            <Text>Если это выглядит как утка...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043401</GUID>
            <Text>Магнат обратился к вам с необычной просьбой. Его маленькая дочь в последнее время обожает уток и не перестает его донимать. Фотография уток, сделанная специально для нее, может успокоить раздраженного трехлетнего ребенка.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043402</GUID>
            <Text>Вы должны мне помочь. Моей дочери три года, и она решила, что любит уток больше всего на свете. Каждый день и ночь она твердит об этих глупых утках. Я не могу спать, не могу думать. Пожалуйста, достаньте мне их фотографию, чтобы она успокоилась.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043600</GUID>
            <Text>Невинный интерес</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043601</GUID>
            <Text>Гудвилл попросил вас помочь с загадочным контрактом, который, по его словам, связан с развитием коллективного опыта нефтяной промышленности. Вероятно, все чисто.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043602</GUID>
            <Text>Мой хороший друг! Мой надежный, скромный друг. Мне стало известно, что в конструкции ваших нефтяных вышек есть некоторые... технические особенности, которые некоторые, гм, "инсайдеры отрасли" в Имперской столице хотели бы изучить и хорошо заплатят за это!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043500</GUID>
            <Text>Неблагодарные гости</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043501</GUID>
            <Text>Военный курьер Адмирала Ву ненадолго остановился в доме гунжэнь по пути и съел все припасы хозяина. Помогите восстановить его запасы.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043502</GUID>
            <Text>Типично! Какой-то важный офицер под флагом Ву остановился на ночь по пути доставить донесения или что-то в этом роде. Но на следующее утро я обнаружил, что он и его солдаты опустошили каждую банку и полку на моей кухне, они съели всю мою еду, будь они прокляты! Можете помочь восполнить то, что они взяли?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042600</GUID>
            <Text>Имперский посланник</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042601</GUID>
            <Text>Адмирал Ву обратился к вам за помощью в выполнении своего долга по борьбе с местными пиратами. Он утверждает, что это нужно, чтобы показать предстоящему имперскому посланнику, как хорошо он справляется. Но все не так просто...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042602</GUID>
            <Text>Посланник Императора, мой старый друг и враг, генерал Ли, вот-вот прибудет с инспекцией в Хорай. Действуйте! У нас есть работа!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042603</GUID>
            <Text>(Смеется) Отлично! Эти обломки кораблей свидетельствуют об эффективности моей работы здесь! Далее мы ненадолго встретимся с генералом Ли перед его отъездом! Стой! Куда это он пробирается? Следуйте за ним!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042607</GUID>
            <Text>Крейсер Пирфорианцев</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042606</GUID>
            <Text>Надежная джонка генерала Ли</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042604</GUID>
            <Text>Пиратская джонка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042608</GUID>
            <Text>(Гневно бормочет) Почему? ... И он тоже?! ... Предатель! ... Да! Мы должны оставить доказательства!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042609</GUID>
            <Text>Сфотографируйте встречу генерала Ли с пирфорианцами в качестве доказательства.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042610</GUID>
            <Text>(С невозмутимым лицом) Это ваша награда. Уверен, вы достаточно умны, чтобы ничего не говорить, пока я не сделаю этого. Наши имперские власти не имеют никакого отношения к этим поджигателям! Это все работа проклятого предателя!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042700</GUID>
            <Text>День рождения Императора</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042701</GUID>
            <Text>Скоро день рождения Его Величества Императора Тяньминской империи. Адмирал Ву хочет преподнести своему Императору, который любит новинки, свежие подарки. Поэтому он обратился к вам с просьбой купить у вас экзотическое произведение искусства.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042702</GUID>
            <Text>Его Величество, Император Руизэ, приближается к своему дню рождения! Это долг и честь такого верного министра, как я, преподнести Его Величеству подарки. Я знаю, что Его Величество любит экзотические произведения искусства из далеких стран. Вы можете предоставить мне некоторые. Но помните! Мне нужно только лучшее!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042703</GUID>
            <Text>Принесите легендарный артефакт Адмиралу Ву.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042704</GUID>
            <Text>Это очень красивое искусство, я отправлю его в столицу немедленно... стоп... похоже, что пираты поблизости нацелились на мой подарок для Императора! Не теряйте времени, уничтожьте их и спасите ваш артефакт!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042705</GUID>
            <Text>Хорошо! Теперь, для безопасности, ваш платеж будет произведен после того, как вы безопасно сопроводите конвой с подарками для Императора. Обещаю, награда будет вдвое больше.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042706</GUID>
            <Text>Подарки на день рождение Императора</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042707</GUID>
            <Text>Транспортер с подарками</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042708</GUID>
            <Text>Сопроводите подарки для Императора за пределы региона.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042709</GUID>
            <Text>Пиратская джонка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042710</GUID>
            <Text>Коллекция подарков, собранная адмиралом.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042712</GUID>
            <Text>Выберите транспортер, ожидающий с подарками.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043700</GUID>
            <Text>Строить лучше</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043701</GUID>
            <Text>Жители Маджипуна хотят образцы цемента из Старого Света, чтобы сравнить их с местными материалами.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043702</GUID>
            <Text>Хотя наш собственный санхету-бетон высочайшего качества, некоторые мастера в империи хотят изучить свойства известняка, используемого в ваших цементах. Так получилось, что мне поручено это организовать. Вы можете привезти материалы напрямую.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043800</GUID>
            <Text>Светящийся портрет</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043801</GUID>
            <Text>Литофаны становятся все более популярными среди ваших магнатов. Здесь можно заработать.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043802</GUID>
            <Text>Вы видели эти чудесные фарфоровые пластины, которые люди вырезают? Я спонсирую их производство. Принесите мне материал, и вы получите свою долю.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043300</GUID>
            <Text>Селекционное разведение</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043301</GUID>
            <Text>Группа фермеров экспериментирует с селекционным разведением риса для лучшего урожая и устойчивости к засухе, муссонам, вредителям и грызунам.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043302</GUID>
            <Text>Рис на наших полях выше человека. Когда я лежу и мечтаю на полях, его колосья защищают меня от солнца.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043303</GUID>
            <Text>Это хороший эксперимент. Теперь нам нужны культуры с другой стороны мира, устойчивые к болезням. Мы скрестим их с нашими рисовыми растениями. Наши урожаи и урожаи наших детей должны быть защищены любой ценой.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043200</GUID>
            <Text>Управление радио</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043201</GUID>
            <Text>Магнат предлагает построить радиовышку на острове, где он живет, и нанять ученых для ее работы. Магнат считает, что у него должен быть полный доступ. Ученые, с другой стороны, считают, что хотя бы часть каналов должна быть выделена для научных исследований. Кого вы поддержите?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043202</GUID>
            <Text>Я разработал комплексный бизнес-план для инвестиций в общественную радиосеть. Что они там кричат? Регулирование??? Пфф... Постройте эту вышку, я подпишу чек в мгновение ока.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043204</GUID>
            <Text>Все радиочастоты должны подчиняться законам свободного рынка! Эти наглые протестующие считают, что хотя бы часть каналов должна быть выделена для научных исследований, полностью противореча договоренностям!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043205</GUID>
            <Text>Выступить посредником в сделке.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043206</GUID>
            <Text>Подчинить все частоты свободному рынку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043207</GUID>
            <Text>Защитить некоторые частоты для научных исследований.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043208</GUID>
            <Text>Отпраздновать сделку вечеринкой</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043209</GUID>
            <Text>Тихо подписать сделку</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043210</GUID>
            <Text>Отлично! Я знал, что вы не сможете отказаться от такой выгодной сделки! Поздравляю. Теперь вы один из нас. Мы должны отпраздновать новую инфраструктуру, финансируемую частным капиталом для благополучия всех!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043211</GUID>
            <Text>Частное финансирование</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043212</GUID>
            <Text>Мы не заметим, что магнаты просто встали между нами и нашими общественными услугами.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043213</GUID>
            <Text>Стипендия IEEE</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043214</GUID>
            <Text>Во имя науки! Теперь, пожалуйста, пока мы занимаемся разумными инвестициями, не могли бы вы предоставить нам некоторые экспериментальные инструменты? Мы должны начать наши исследования немедленно!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043215</GUID>
            <Text>В знак признания вашего вклада мы решили пригласить вас в качестве почетного члена нашего Института инженеров электротехники и электроники на следующий саммит!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043216</GUID>
            <Text>Продолжить</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043217</GUID>
            <Text>Произнести скучную речь о том, что кто-то другой должен инвестировать в исследования.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043218</GUID>
            <Text>Деньги и стандартизация облегчают исследования.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043219</GUID>
            <Text>Сделать инвестицию</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043904</GUID>
            <Text>ANNOнимный</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043902</GUID>
            <Text>Клиент Гудвилла</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043903</GUID>
            <Text>Грузовой корабль E.T.A</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043900</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Премиум-доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1440508</GUID>
            <Text>Упакованные товары</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043905</GUID>
            <Text>Вот, мои люди загрузили контрабанду на наши транспортеры. Наш клиент предпочитает распределение рисков для своей безопасности. Он прислал нам четыре точки встречи, но наш график напряженный. Эта доставка должна быть завершена без задержек!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044006</GUID>
            <Text>Наши клиенты заказали доставку с воздуха, и E.T.A. всегда дает клиенту то, что он заказал. К сожалению, у нас здесь, в Омега Хейвен, нет порта для дирижаблей, чтобы пришвартовать ваш флот, поэтому наш единственный вариант — загрузить наш собственный дирижабль в нашем ангаре. Я хочу его обратно в целости! И не испортите сброс.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044007</GUID>
            <Text>Доставьте ваши товары с воздуха. Будьте осторожны: у вас только одна попытка!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044000</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Воздушная доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044009</GUID>
            <Text>Место сброса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044011</GUID>
            <Text>Тантив</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044001</GUID>
            <Text>Дирижабль Джеймса Гудвилла</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1440509</GUID>
            <Text>Контрабанда для сброса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044100</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Премиум-доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044200</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Премиум-доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044300</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Премиум-доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044400</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Премиум-доставка</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043100</GUID>
            <Text>Мастер фейерверков</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043104</GUID>
            <Text>Молодой местный гунжэнь приходит в ваш офис, его родители потерпели кораблекрушение по пути к нему, и его сын просит вас немедленно отправиться на их спасение. Взамен он готов использовать навыки своей семьи, чтобы построить вам один из лучших реквизитов для фейерверков.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043105</GUID>
            <Text>Мой губернатор, простите за беспокойство. Произошла авария на корабле, на котором должна была быть моя семья. Умоляю вас, верните их домой целыми и невредимыми!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043106</GUID>
            <Text>Мы выражаем глубочайшую благодарность. Моя семья поколениями делала фейерверки. Если вы сможете предоставить нам дополнительные материалы, мы хотели бы устроить великолепный фейерверк в вашу честь в качестве подарка.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414043107</GUID>
            <Text>Очень хорошо! Я начну работать над этим. Когда я закончу, пожалуйста, проследите, чтобы они снова не начали спасаться плаванием. Этот регион оказался опасным.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044600</GUID>
            <Text>Обучение - Чудеса</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044602</GUID>
            <Text>Эти руины когда-то были великолепными чудесами, возвышающимися над городами Хорайс. Вы можете решить провести весеннюю уборку, узнать, какое Чудо здесь стояло, и построить новое чудо на его месте. Но шаг за шагом: начните с уборки!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044604</GUID>
            <Text>Ну и что за великолепие мы здесь обнаружили? Что ж, поскольку культурное наследие часто подвергается интерпретации, вы можете решить, какое Чудо вы восстановите на месте старого. Продолжайте копать, чтобы открыть больше Чудес, вы найдете их здесь в меню строительства... Но прежде чем вы сможете разместить его, вы должны закончить фундамент!</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044605</GUID>
            <Text>Поздравляем, фундамент вашего Чуда готов! Теперь вы должны решить, что здесь построить... Выберите Чудо из меню строительства, которое кажется вам интересным, и разместите его на этом месте.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044900</GUID>
            <Text>Доставка E.T.A: Иголка в стоге сена</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044901</GUID>
            <Text>Тяньминская империя — убежище для коррупции. Действительно, если вы хотите завоевать расположение бюрократов, часто достаточно предложить взятку, превышающую ту, которую им платит их текущий начальник.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044902</GUID>
            <Text>Тяньминцы конфисковали весь груз, как и ожидалось. Несколько лет назад они бы сожгли все на месте. К счастью, они больше не могут этого делать, не признавая нарушения Договора о равенстве. И поэтому все будет гнить на их складах, если только...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044903</GUID>
            <Text>Давайте убедимся, что у нашего крота есть загруженный склад с большим количеством перемещений грузов, чтобы спрятаться. Было бы обидно, если бы весь груз пропал даром. Если бы вы хотели спрятать иголку, разве стог сена не был бы лучшим вариантом?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044904</GUID>
            <Text>Очень хорошо, спасибо за вашу щедрость. Я приступлю к доставкам немедленно.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044906</GUID>
            <Text>Позвольте вашим транспортерам быть пойманными патрульными кораблями Адмирала Ву</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044907</GUID>
            <Text>Ну и что вы на это скажете? Тяньминцы возобновляют патрулирование вокруг Маджипуна, вопреки всем договорам. Я не хотел бы провоцировать повторение инцидента со "Стрелой", поэтому мы можем просто устроить забавный спектакль. Зачем прорывать блокаду, когда можно заставить самих блокадников доставить товары туда, где они нам нужны?</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044908</GUID>
            <Text>Дайте взятку чиновнику на складе в Маджипуне</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044909</GUID>
            <Text>Чиновник благодарит вас за взятку.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414015081</GUID>
            <Text>Склад Маджипуна</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044910</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] возмущен вашей наглой попыткой прорыва блокады.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044912</GUID>
            <Text>Чиновник готов принять вашу взятку.</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414044913</GUID>
            <Text>Продайте Адмиралу Ву товаров на общую сумму &lt;br/&gt;[Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount].</Text>
        </Text>
    </ModOp>
</ModOps>