<ModOps>
    <ModOp Type="add" Path="/TextExport/Texts">
        <Text>
            <GUID>1414019037</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] はモンスーン期を乗り切るため、あなたに食料として米を提供する。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019038</GUID>
            <Text>この地域ではモンスーンが定期的に発生し、その期間中はすべての農業生産が停止する。あなたの町はこの事態に十分備えられていない。初めてのモンスーンを乗り切るため、ジェームズ・グッドウィルが急いで支援に駆けつける。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019039</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] は米を積み込む準備ができているか尋ねる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019040</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] はあなたに米を手渡す。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019041</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] は、あなたが米を欲しがらないことに驚いている。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019042</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] は蓬莱についての助言を提供する。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019043</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] は、あなたが次のモンスーンに備えて準備ができていることを喜んでいる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019044</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text] はあなたの準備不足を指摘し、支援を行わないと告げる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019045</GUID>
            <Text>モンスーンは厳しい季節であり、すべての生産活動を停止させる。次のモンスーンまで時間の問題であるため、今すぐ準備を始めよ！</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019046</GUID>
            <Text>あなたの農地はモンスーン期間中は生産を停止する。乾季には農地で収穫が可能で、生産効率が50%向上するため、米畑2つあれば寿司工場1つ分の供給は十分である。あなたの任務は、モンスーン期間中の保管に十分な倉庫スペースを確保することである。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019047</GUID>
            <Text>保管状況: &lt;br/&gt;[Conditions QuestCondition CurrentAmount]トン/[Conditions QuestCondition Amount]トン [AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040617</GUID>
            <Text>チュートリアル - 一度で成功しなくても...</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040620</GUID>
            <Text>チュートリアル - 季節について</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018000</GUID>
            <Text>[Area Area([Conditions QuestArea]) CityName] にある世界博覧会の周囲に商店街を建設すること。構成要素は以下の通り:</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040434</GUID>
            <Text>配送予定: ギャラリー・オブ・グラマー</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040436</GUID>
            <Text>配送予定: ギャラリー・オブ・グラマー</Text>
        </Text>

        <Text>
            <GUID>1414040437</GUID>
            <Text>配送予定: ギャラリー・オブ・グラマー</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040439</GUID>
            <Text>配送予定: ギャラリー・オブ・グラマー</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018001</GUID>
            <Text>[Area Area([Conditions QuestArea]) CityName] にある世界博覧会の商店主に対し、あらゆる高級品15トンを納品すること。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018002</GUID>
            <Text>ディーラーのチャイルドン氏は、あなたの展示用商品を楽しみに待っている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018003</GUID>
            <Text>ディーラーのチャイルドン氏は、展示用商品の納品に感謝の意を表す。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018004</GUID>
            <Text>[Area Area([Conditions QuestArea]) CityName] で世界博覧会のイベントを開始する</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018005</GUID>

            <Text>素晴らしい一日だ！私は今シーズンの大規模な世界博覧会のショッピングアーケードの主催者に選ばれた。ああ...、ああ...、失礼ながら、どの現実空間で私は礼儀を忘れてしまっていたのだろう。私はロバート・チャイルドン、骨董品ディーラーだ。最高の職人技を集めたキャンパスを夢見ている。もし大量の高級品をお持ちなら、ぜひ提供していただきたい。では、キャンパスの建設に取りかかりましょう。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018006</GUID>
            <Text>素晴らしい品々だ！精巧に作られた芸術作品ばかりだ。準備はすべて整っているが...。来場者はどこへ行った？イベントはまだ始まっていないのか？すぐに準備を開始しなければならない！</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018007</GUID>
            <Text>世界博覧会会場に、ディーラーのチャイルドン氏があなたを心待ちにしている。</Text>
        </Text>

        <Text>
            <GUID>1414018008</GUID>
            <Text>ディーラーのチャイルドン氏が、展示用のサンプル品を要求してきた。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018009</GUID>
            <Text>ディーラーのチャイルドン氏は、要求したサンプル品の行方を気にしている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018010</GUID>
            <Text>ブロックランナーを海外の[Area Area([Conditions QuestArea]) CityName]へ派遣し、買い手が現れた時にすぐ対応できるように準備せよ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018011</GUID>
            <Text>ディーラーのチャイルドン氏が、高級品を扱うパビリオンを、金を惜しまない投資家たちに開放する。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018012</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、世界博覧会で潜在的な買い手を引き寄せたいと考えている。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018013</GUID>
            <Text>合法的な手段以外で大量の密輸品を販売するには、これ以上の方法はない。世界博覧会のような豪華なイベントでは販売が活発に行われ、需要が供給を上回ることもしばしばだ。今回に限っては、そのような問題に直面する可能性は低いだろう。ジェームズ・グッドウィル氏が、今回の販売業務を代行する骨董品ディーラーと接触している。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018014</GUID>
            <Text>世界博覧会の会場から半径20タイル以内に、ゲート、パビリオン、タワーを建設せよ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018015</GUID>
            <Text>建築展示会を完了することで、世界博覧会用の装飾品を入手せよ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018016</GUID>
            <Text>ロバート・"ボブ"・チャイルドン氏は主に骨董品を扱っており、この規模のイベントに必要な量を生産できない商品カテゴリーである。最高のショッピング体験を提供するため、チャイルドン氏はショールームに展示するサンプル品をさらに必要としている。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018017</GUID>
            <Text>ショールームの準備は完了した。あとは顧客を集めるだけだ。このような大規模なイベントの開催は、少なくともチャイルドン氏に言わせれば、最大でも1日で終わる仕事のはずだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018018</GUID>
            <Text>展示準備を開始する世界博覧会を選択せよ。現在開催中の展示会は対象外とする。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018019</GUID>
            <Text>誰かが当社の在庫全てを購入し、さらに配送サービスまで利用した。チャイルドン氏は販売の好調ぶりに満足しており、これらの贅沢品がどこから調達されたのかさえ疑問に思わないほどだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018020</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、突然の買い手の出現に喜びを隠せない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018021</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、突然の買い手の出現に喜びを隠せない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018022</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、突然の買い手の出現に喜びを隠せない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018023</GUID>

            <Text>カムチャツカ航海</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018024</GUID>
            <Text>市場を成立させるためには、まずボランティア部隊が海を越えて航海しなければならない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019001</GUID>
            <Text>沈没船</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019002</GUID>
            <Text>耳をつんざくような甲高いエンジン音が、午後の昼寝をしていた乗組員たちを目覚めさせ、パニックに陥れる。最初に聞いた時、これはボイラーから水が急速に漏れている音に違いない。つまり船は間もなく急速に沈没し始めるということだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019003</GUID>
            <Text>全員退船！</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019009</GUID>
            <Text>カムチャツカの惨劇</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019004</GUID>
            <Text>乗組員を救助せよ</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019005</GUID>
            <Text>乗組員を落ち着かせよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019006</GUID>
            <Text>技術者に状況を調査させよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019008</GUID>
            <Text>混乱が生じ、乗組員は完全に我を忘れて救命ボートが降ろされるのも待たずに海に飛び込む。しかしすぐに、乗組員が重大なミスを犯していたことが判明する。明らかな水漏れはなく、エンジンルームに駆けつけた乗組員たちも船内に水が侵入している形跡を見つけられない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019010</GUID>
            <Text>奇跡的に、乗組員たちを救うことに成功する。重傷者は出たものの、乗組員たちの命は助かる。全員か？いや、甲板には若い乗組員のほぼ死んでいる遺体がある。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019011</GUID>

            <Text>乗組員の大半を救うことはできたが、残念ながら何人かの乗組員は行方不明となる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019012</GUID>
            <Text>救助活動はあっという間に惨事に終わる。溺れている乗組員の中に、志願兵として採用した者たちの姿が見える。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019013</GUID>
            <Text>若い乗組員の蘇生を試みよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019014</GUID>
            <Text>若い乗組員は乗組員たちと共に必死に命を懸けて戦っている。あまりに若く、死の淵から戻るには早すぎると思われたが、幸いにも再びこの世に生を取り戻す。完全な回復が期待される。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019015</GUID>
            <Text>蘇生の試みは無駄に終わり、若い乗組員は甲板上で負傷により息を引き取る。乗組員たちはなす術もなく遺体を見つめることしかできない。このような若い仲間が目の前で命を落とす光景は、洪水で他の乗組員を失った直後の彼らにとって、あまりにも耐え難いものだった。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019016</GUID>
            <Text>若い乗組員の遺体を他の乗組員から隠す</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019017</GUID>
            <Text>若い乗組員は暗闇の中で一人、負傷により命を落とす。これは個人的な悲劇であり、残念ながら乗組員たちもこの事実に気づいていない。彼らは数時間前に洪水で亡くなったものと諦め、既に心の整理をつけていたのだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019018</GUID>
            <Text>乗組員たちは少なくとも今のところ、内部のパニックよりも強いリーダーシップに納得しているようだ。この問題をあなたに任せる姿勢を見せている。次にどうすべきかという課題が残る。機関室から何やら不穏な音が聞こえてくる。これはどこかで浸水が発生し、ボイラーに水が入り込んでいる可能性を示唆している。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019019</GUID>
            <Text>機関室へ向かう</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019020</GUID>
            <Text>船体の浸水箇所を特定しようとする</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019021</GUID>
            <Text>あなたの言葉はせいぜい説得力に欠ける程度だ。その後混乱が生じ、乗組員たちは制御不能に陥り、救命ボートが降ろされるのを待つことなく海に飛び込んでしまう。しかしすぐに、乗組員たちが重大な誤りを犯していたことが判明する。明らかな浸水箇所は見当たらず、機関室に駆けつけた乗組員たちも船内に水が侵入している形跡を確認できない。</Text>
             <!-- Roughly the same as 1414019008 -->
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019022</GUID>
            <Text>乗組員たちは、機関士の強力なリーダーシップに完全に納得し、この問題を彼に任せる姿勢を見せている。これであなたには次にどうすべきかという課題が残る。機関室から何やら不穏な音が聞こえてくる。これはどこかで浸水が発生し、ボイラーに水が入り込んでいる可能性を示唆している。</Text>

            <!-- Roughly the same as 1414019008 -->
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019023</GUID>
            <Text>ついに、この混乱の真犯人が判明した。船はそれほど急速に沈没しているわけではなく、実際には沈没すらしていない。ボイラー室が急速に浸水しているように見えたのは、卵が割れたように亀裂が入った蒸気管から水が漏れていたためだった。少なくともある程度の技術的知識があれば、隣の管に蒸気を迂回させることは可能そうだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019024</GUID>
            <Text>損傷した蒸気管を修理する</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019025</GUID>
            <Text>機関士に蒸気管の修理を行わせる</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019026</GUID>
            <Text>布で蒸気管を塞ぐ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019027</GUID>
            <Text>蒸気管は乗組員たちの熟練した手によって容易に修理された。もはや蒸気管からは大きな音がせず、すべての蒸気は隣接する管を通るようになった。乗組員たちは「任務完了」と宣言し、甲板へと去っていく。あなたは今後の用途に備えて、数メートルの廃材となった金属片を手にすることになる。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019028</GUID>
            <Text>技術者たちが何をしようとも、効果がないようだ。蒸気は存在すら知らなかった隙間から絶えず漏れ出し、損傷した蒸気管も一向に改善の兆しを見せない。少なくとも今は騒音が軽減され、残りの航海中は損傷した蒸気管も多少は我慢できるようになった。ただし、乗組員たちの顔には絶え間ない不快感がはっきりと表れている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019029</GUID>
            <Text>問題箇所に布を貼り付けても効果は見られない。蒸気の噴出によって布は蒸気管から押し戻され、どれだけネジで固定しても布は破れてしまうばかりだ。さらに、元の蒸気管の残骸には鋭いエッジが多く残っており、これが布を広範囲に裂いてしまうため、騒音は続く上に乗組員たちの不満も募る一方だ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019030</GUID>

            <Text>バン！ という大きな音とともに、経験の浅い修理班は傲慢さの代償を払わされることになった。単にメンテナンスのために機械を停止させ忘れただけで、隣接する蒸気管が突如激しく破裂し、破片があらゆる方向に高速で飛散した。技術者たちに勝ち目はなかった。さらに悪いことに、この事故で騒音問題は一層悪化してしまった。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019031</GUID>
            <Text>布を問題箇所に貼り付けておけば、残りの航海中は問題ないだろう。布はしっかりと機能しており、騒音もある程度軽減されたため、再び静かな睡眠が可能になった。蒸気は巧妙に切り取られた通気口から漏れ出しているが、現在はガタガタと音を立てる部品の間に厚手の布が挟まれている。今日の状況としてはこれが最善だが、損傷した蒸気管はもはや問題ではなくなった。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019032</GUID>
            <Text>太平洋艦隊の長期航海は報われた。新世界からの大量の新兵獲得は、反乱軍がこの紛争で勝利する上で大きな助けとなるだろう。今や自由への戦いに必要なのは、武器だけである。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019032</GUID>
            <Text>カムチャツカの報酬</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019033</GUID>
            <Text>ダイバーは激しい波を乗り越え、水面へと帰還した。船体に漏水がないことを確認し、騒音は別の原因によるものと判断する。乗組員たちは落ち着きを取り戻したものの、依然として騒音の発生源がどこにあるのか知りたがっている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019034</GUID>
            <Text>内部からの漏水箇所を特定せよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019048</GUID>
            <Text>捜索活動の混乱が明らかになるにつれ、乗組員たちの忍耐は急速に限界に達する。突然、副官が激昂して船を放棄する。混乱が生じ、乗組員たちは制御不能に陥り、救命ボートが降ろされるのを待つことなく海に飛び込む。しかしすぐに、乗組員たちが重大な過ちを犯していたことが判明する。荒波は海そのものよりもさらに危険であり、さらに悪いことに、海の上からは船が実際に沈没していないことが将校たちの目に留まるのだった。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019049</GUID>
            <Text>漏水箇所の捜索はあまり成功しなかった。これは良い知らせでもあり、悪い知らせでもある。良い知らせとしては、捜索隊は漏水を発見しておらず、船が危険にさらされていないことが確認できたことだ。悪い知らせとしては、エンジンルームから聞こえるあの大きな騒音の原因が依然として不明であることだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019050</GUID>
            <Text>野生動物の島</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019051</GUID>
            <Text>陸が見えた！数週間の航海の末、船は都市のない中規模の島に接近する。視界に入るのは、島に生息する珍しい野生動物たちだ。乗組員たちは必死にペットとして連れ帰りたいと考えている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019052</GUID>
            <Text>乗組員に島への航海を許可せよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019053</GUID>

            <Text>乗組員の島訪問を禁止せよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019054</GUID>
            <Text>乗組員は歓喜の声を上げながら島へ向けて出航する。船員たちは手に入るあらゆる道具――網、シャベル、ロープなど――を手に取り、ペットを捕まえようと躍起になっている。船員が上陸すると、彼らは野生動物の捕獲方法について指示を求めてくる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019055</GUID>
            <Text>最近の過酷な航海の後、乗組員たちは新たなペットを手に入れるという考えに熱狂していた。島が地平線に小さくなるにつれ、彼らの興奮を妨げることが船内の雰囲気に悪影響を及ぼしていることは明らかだった。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019056</GUID>
            <Text>投げ縄で狩猟を行う</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019057</GUID>
            <Text>動物用の罠を作製せよ</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019058</GUID>
            <Text>腰を下ろして動物が現れるよう祈りを捧げる</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019062</GUID>
            <Text>動物使いに動物を捕まえさせよ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019059</GUID>
            <Text>簡単だった！ 野生動物は不意を突かれ、何が起こったか理解する間もなく投げ縄に捕らえられた。船員の一人が新たなペットを手に入れた！ さらに捕まえようとするべきか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019060</GUID>
            <Text>俊敏な動物たちは我々の狩猟を巧みにかわし、常に一歩先を行っているようだ。時間が経つにつれ、タイミングを誤った不運な者がハンターたちの不意打ちに遭い、捕らえられてしまう。彼らはどう狩猟を続けるべきだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019061</GUID>
            <Text>大きさに関わらず、動物たちは依然としてあまりにも俊敏で賢く、我々のハンターたちには捕らえられない。彼らの努力はほとんど滑稽なほど非効率的で、さながらスラップスティック喜劇のように、動物たちではなく船員たちを捕らえ始める。別のアプローチが必要だろうか？</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019063</GUID>
            <Text>パチン！ 巧妙に仕掛けられた罠が作動する。中には船の新たなペットが待っている。船員たちが罠を開け、ペットを船に連れ込む。さて、狩猟をどう進めるべきか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019064</GUID>
            <Text>この罠はあまりうまく作られていないし、隠蔽も不十分だ。しかし十分に愚かな動物がそれに足を踏み入れさえすれば、大きな音を立てて罠が作動し、不運な新たなペットが捕らえられる。どう対処すべきだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019065</GUID>
            <Text>この罠はなんと無駄な努力だったことか。できることと言えば、何マイルも離れた場所から目視できるほど目立つことくらいで、餌さえ内部には仕掛けられていない。できることと言えば、動物を捕らえることなど到底不可能で、それは我々の男たちが辛抱強く待ち続けるにつれ、ますます明らかになっていく事実だ。やがて彼らはこの罠に興味を失ってしまうようだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019067</GUID>

            <Text>ハレルヤ！ 神の御手が動き、非常に人懐っこい動物が船員の一人に懐いた。新たなペットが乗組員に加わった。船員たちはどう進むべきだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019068</GUID>
            <Text>しばらくして、忍耐が報われる。近くの茂みに動物が自ら引っかかってしまうのだ。船員たちはそれを助け出すが、その代わりにその動物は今や船の一員、乗組員の一員となる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019069</GUID>
            <Text>文字通りの思考と祈りだけでは不十分だ。船員たちは一体どんな考えをしていたのだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019070</GUID>
            <Text>島を離れる</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414019071</GUID>
            <Text>これで狩猟は終了だ。志願者たちは装備を片付け、再び目的地へ向けて出航する。そしてその傍らには、強大な船をまるで動物園のような船に変えてしまった動物たちの群れがいる。</Text>

        </Text>

        <Text>
            <GUID>1414018034</GUID>
            <Text>アジアの高地では、専制的な現地政府に対する反乱が急速に勢いを失っている。自由を求める反乱軍に欠けているのは、たった一つ――経験豊富な戦士たちだ。そのため、この反乱は行き詰まりつつあり、住民たちは抑圧されたままとなる。ジェームズ・グッドウィルは、緊急に必要な支援と戦士を送ることで支援することを推奨している。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040701</GUID>
            <Text>ボランティア戦闘員</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018035</GUID>
            <Text>「カムチャツカ航海」遠征を完了し、海外に戦闘員を派遣する</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414040700</GUID>
            <Text>E.T.A. 配達：カムチャツカ航海</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018036</GUID>
            <Text>新世界での募集：&lt;br/&gt;[AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text] [Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018037</GUID>
            <Text>アルコールクエスト</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018038</GUID>
            <Text>あらゆる[AssetData([Conditions QuestCondition Context]) Text]において、平均生産性を以下の水準以上に維持すること：&lt;br /&gt;[Conditions QuestCondition CurrentAmount]% / [Conditions QuestCondition Amount]%</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018039</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、大量のアルコール生産者が失われた貯蔵分を迅速に補充できることを喜んでいる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018040</GUID>
            <Text>梅酒のサンプルを梅酒テイスターに届ける</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018041</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、アルコールの出荷で支援できたことを非常に喜んでいる。</Text>
        </Text>

        <Text>
            <GUID>1414018042</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、誰かが自分のアルコール貯蔵庫を汚染したことに気づく。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414018043</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は地元の梅酒を気に入っており、ぜひあなたからアルコールを購入したいと考えている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041300</GUID>
            <Text>妻への花</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041301</GUID>
            <Text>蓮の花なら何でも良い</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041302</GUID>
            <Text>今日は工人夫妻の結婚記念日で、彼は妻に特別な贈り物を用意しようとしている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041303</GUID>
            <Text>結婚記念日に妻に特別な贈り物を贈りたい。蓮の花を探すのに、どうかあなたの寛大な協力をお願いできないだろうか。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041307</GUID>
            <Text>あなたの港にある[AssetData(1446101) Text]まで配達してほしい：[AssetData([Conditions QuestCondition DeliveryObject(ObjectiveIndex)]) Text]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041801</GUID>
            <Text>あなたの酒蔵の職人たちはアトーレという飲み物の存在を知り、興味を示している。彼らは世界の様々な飲み物について学ぶことが、自分たちの技術向上に役立つと考えているようだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041802</GUID>
            <Text>私は最近、新大陸の飲み物について耳にした。彼らは地元の穀物から酒を造るのだが、ちょうど私たちが米から日本酒を造るのと同じだ。もしこの飲み物を同僚たちと私のために入手してくだされば、大変ありがたく思う。何か役立つ学びが得られるかもしれない。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041803</GUID>
            <Text>私たちの依頼に応えていただき感謝する。アトーレは想像していた味とは全く違っていた。新たな発見を楽しむことができた！</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041800</GUID>
            <Text>アトール・アトレ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041700</GUID>
            <Text>二重スパイ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041701</GUID>
            <Text>呉提督は、帝国の技術が長らく遅れていることをよく認識しており、帝国が西の王座に対して合理的に対抗しようとするならば、彼らの海軍技術について学ぶ必要があると考えている。あなたは私の二重スパイになってくれるだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041702</GUID>
            <Text>あなたが多くの船を所有していることは承知しているが、その最新型がどのようなものか知りたい。それらの船の写真をいくつか提供していただけないだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041703</GUID>
            <Text>なかなか良い出来だ。もし可能なら、私に船を売ってくれないだろうか。約束する、それらの船が戦場に出ることはない――少なくとも、あなた方との戦いに使われることはない。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042000</GUID>
            <Text>夢見る者 - 遥か彼方への旅</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042001</GUID>
            <Text>地元の若き工人が、旧世界の様々な風景について聞きつけ、それらを見に行きたいとあなたに申し出てきた。あなたの協力が求められている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042002</GUID>
            <Text>あなたの故郷には見事な建物がたくさんあると聞いている。それらの写真を見たいという者がいるのだが、見せても構わないだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042004</GUID>
            <Text>それは素晴らしい都市で、彼自身もぜひ訪れてみたいと思っている。叔父である呉提督はその考えを好まないだろう。ひょっとしたら、あなたは彼を密輸業者のところに連れて行き、彼をこっそり運ぶという手もあるかもしれない</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042005</GUID>
            <Text>若き夢見る者</Text>
        </Text>
        <Text>

            <GUID>1414042006</GUID>
            <Text>旧世界への旅の途中にある呉提督の甥。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042007</GUID>
            <Text>若き夢見る者の手紙</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042008</GUID>
            <Text>呉提督の甥が叔父宛てに書いた手紙。旧世界へ旅立つ理由を説明している。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042009</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は甥の行動に激怒しており、彼を捕まえようとしている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042010</GUID>
            <Text>回収対象：&lt;br/&gt;あなたの港にいる提督の甥</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042011</GUID>
            <Text>提督の甥をジェームズ・グッドウィルのもとへ連れて行く</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042012</GUID>
            <Text>感謝する。おかげでグッドウィル氏の船で旧世界へ旅立つことができる。残念ながら手持ちの金はほとんど残っていないが、この手紙を叔父に届けてほしい。彼は私の事情を理解し、あなたに返済する意思を示してくれると信じている。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042013</GUID>
            <Text>配達対象：&lt;br/&gt;[条件クエスト条件 Amount(ObjectiveIndex)] [AssetData([条件クエスト条件 DeliveryObject(ObjectiveIndex)]) Text]をマジプンへ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042014</GUID>
            <Text>甥の理由には正当なものがあるように思われる。旧世界での旅が無事であることを願っている。これは甥からの感謝の気持ちを込めた贈り物だ。礼儀としてこれをあなたに渡すが、私の好意と誤解しないでほしい。甥がこれほど遠方への旅を望んだ時点で、本来は私に相談するべきだったのだから！ </Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042015</GUID>
            <Text>提督は怒りに満ちた様子で手紙を開く。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042016</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、提督の甥をグッドウィルの島へ連れて行く準備ができているか尋ねている。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042017</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、提督の甥が自分の船に乗りたいかどうかを尋ねている。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042019</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]は、甥を見事に捕らえる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042020</GUID>
            <Text>親愛なる叔父様：&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;私が挨拶もせずに去るわけではないこと、そして今回の西への旅が単なる遊びではないことをご理解いただければ幸いです。&lt;br /&gt;この旅は非常に危険であることは承知しているので、しばらくは両親に私の旅について知らせないでほしいと思います。&lt;br /&gt;
むしろ、この遠い異国の地で、私自身の名を上げる機会を得られると信じています。同時に、我が姓である陶家の名誉も。万が一私に何かあった場合には、私の母（あなたの妹でもあります）と、弟の徳明の世話についても、どうかご協力ください。無事に到着できましたら、次の機会には必ず誰かを遣わして、再び手紙をお届けいたします。また、私の要請に応じて駆けつけてくれた友人であり協力者を困らせないでください。可能であれば、私に代わって感謝の気持ちを伝えていただければ幸いです。
&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;敬具、&lt;br /&gt;德彰</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042100</GUID>
            <Text>夢想家 - 達成された成功</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042101</GUID>
            <Text>蓬莱の大富豪があなたを訪ねてきて、自らの成功の喜びを分かち合いたいと言っている。少し時間を取って会ってみてはいかがだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042102</GUID>
            <Text>こんばんは、友よ！あなたの助けがあったからこそ私はここまで来られた。今や私は異国の品々を売って財を成したので、これらの贈り物を受け取ってほしい。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042103</GUID>
            <Text>聞いてくれ、友よ。私の交易艦隊が最近、ラ・コロナ帝国が支援する密輸艦隊を発見したのだ！さあ、彼らを全員捕まえに行こうではないか！我々二人とも利益を得られるし、もしかしたら勲章までもらえるかもしれない！</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042106</GUID>
            <Text>女王陛下が密輸対策におけるあなたの功績を称える使者を派遣されたと聞いている！しかしどうやら途中で道に迷ってしまったようだ。探しに行ってほしい！</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042107</GUID>
            <Text>あなたの街で道に迷っている女王陛下の使者を探し出せ</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042109</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]が贈り物を手渡してくる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041600</GUID>
            <Text>火には火を</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041602</GUID>
            <Text>グッドウィル氏は、パイルフォリアンの攻撃に対抗するため、軍艦を緊急に必要としているようだ。しかし呉提督も王室も決してそれらを供給しようとはしない。つまり、あなただけが調達契約を獲得したということだ。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041601</GUID>
            <Text>パイルフォリアンの攻撃がますます激しくなっている！最近の損失が取引契約に影響を及ぼし始めているため、新たな軍艦が必要だ。もしあなたから購入できれば...私は寛大な価格を提示しよう。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041603</GUID>
            <Text>グッドウィル氏に売却：[Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount] モニター艦</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041604</GUID>
            <Text>依頼された艦船をクエスト提供者の港で売却すること。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414041605</GUID>
            <Text>[AssetData([NotificationContext CharacterGUID]) Text]が艦船売却クエストを提案してくる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042110</GUID>
            <Text>夢見る者 - 故郷へ帰る</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042111</GUID>
            <Text>蓬莱の旧知の大富豪があなたを訪ねてきた。何か心配事があるようで、悲しげな様子だ。会う時間はあるだろうか？</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042112</GUID>
            <Text>友よ、この数週間ずっと故郷の夢を見ており、ホームシックにかかっている。蓬莱の魚を持ってきてくれないか。</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042113</GUID>
            <Text>人の胃袋ほど故郷を恋しく思う器官はないものだ... 必要なものは全て用意したが、息子たちが行方不明になってしまった！近くをうろついているから、家に帰る時間だと伝えてほしい。私たちの本当の故郷へ帰ろう。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042114</GUID>
            <Text>老大富豪の息子</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042115</GUID>
            <Text>あなたの街で老大富豪の息子たちを捜索：[Conditions QuestCondition CurrentAmount]/[Conditions QuestCondition Amount]</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042116</GUID>
            <Text>長年にわたるご厚情に感謝する。私たちは故郷へ帰ることにした。持ち運べない所持品は信託基金としてあなたの手に委ねることにする。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042117</GUID>
            <Text>大富豪の艦船</Text>

        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042118</GUID>
            <Text>友よ、さようなら。私が戻ったら、この地と同じように壮大で近代的な家を建てよう。いつの日か、私の子孫たちは成功を求めて故郷を離れる必要がなくなるだろう。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042119</GUID>
            <Text>夢想家の自伝</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042120</GUID>
            <Text>東洋の地で成功を収めた自力で億万長者となった人物が、最終的に故郷に戻るまでの物語。著者の実体験だと信じる者もいれば、創作された物語だと考える者もいる。</Text>
        </Text>
        <Text>
            <GUID>1414042121</GUID>
            <Text>別れの挨拶を交わすため、大富豪の友人の艦船を選択せよ。</Text>
        </Text>
    </ModOp>
</ModOps>
